《我因為兩毫子 搞到終身殘廢》

「收你$1000，找你$360.2喎。」

「唔該。」

超市收銀阿姐一邊用半鹹淡廣東話講嘢，一邊將找畀我嘅錢遞過嚟我手上。唔知點解，可能關我潔癖事，又可能我咁啱有手汗啦，總之阿姐找畀我嘅錢跌到一地都係。

我烏低身執返啲錢，執起咗360蚊；仲有嗰2毫子……算喇雞碎咁多唔要都罷就。

邊會估到，竟然就係呢2毫子，累到我失去一切。

「喂999呀？有個人跌咗落嚟無晒知覺，我地要救傷車呀！呢度地址係XX商場……」

陷入昏迷嘅我隱約聽到商場保安幫我報警嘅情況，但過咗無耐，我已經無晒感覺。

到我喺醫院醒返，心入面只係有一個問題，就係點解個天要咁對我？諗到呢度，我感覺到有啲眼淚流緊出嚟，但我抹唔到，我真係抹唔L到！

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

「咩 咩……事，醫生我 我……」

「先生你冷靜啲先，慢慢聽我講。」

主診醫生將我嘅情況一五一十講晒出嚟，原來我斷左兩節頸椎，頸以下嘅身體部位無晒知覺。亦即係話，我由嗰一刻開始，變成一個殘廢嘅人。

每當諗起嗰一刻，我都好痛苦。

我原本係一個賺到吓錢嘅ibanker，到底我做錯啲咩？就係為咗2毫子，搞到要推我碌落扶手電梯？

「喂喂，你跌咗錢呀。喂等陣呀！」

「我係專登唔要……」

呢個師奶真係好多事，死都要畀返兩毫子我。

「錢嚟㗎，點可以隨便話唔要㗎。」

「其實關你咩事呢，啲錢係我嘅，我唔要咪唔要囉，你唔好煩住我啦。」

我一路行，一路同個師奶糾纏，直到喺扶手電梯口，我終於忍無可忍。

「好喇喎，你到底想點呀？」

留名

我大喝一聲，想佢知難而退，但佢依然死纏爛打，仲捉實我隻手唔放。

「無咩想點，想你拎住個兩毫啫。」

「我講咗唔要！」

「要啦 ~ 要啦。」

「我話咗好多次唔要喇，你係咪痴線㗎，放手啦！」

畀佢搞到燥燥地，最後決定一嘢揈開佢隻手，仲搞到佢坐咗喺地下。

之後我行上電梯口，正當電梯開始向下嗰陣，我突然感覺到有人從後好大力咁推咗我背脊一吓。

多謝支持

幾有趣，留名

lm

我好快就失咗平衡，成個人開始翻滾，由呢條扶手電梯上面碌緊落嚟。

關於呢條扶手電梯，我淨係記得條梯真係好長，由六樓貫穿到一樓，所以我碌咗差唔多成分鐘先至碌到落底。

不幸中之大幸嘅係，喺我碌落嚟嗰陣，條扶手電梯居然一個人都無，唔係嘅話實有更多人會因為咁而受傷。

但有無其他人受傷其實對我嚟講根本唔重要，因為我已經無得返轉頭。

諗到去呢度，我好想用手掩住塊面去喊，但我做唔到，人生唔通真係要咁無奈？

「救我……我，我唔 想 好 似……似低能 能咁。」

我用誠懇嘅眼神望實醫生，但我同佢都好清楚，以目前嘅醫學嚟講要治療到我身上嗰種神經創傷，絕對係無可能。

醫生對我嘅傷勢雖然深表同情，不過都係無能為力。

就係咁樣，我癱咗喺床上面，留醫度過咗半年嘅非人生活，原本掌握喺手嘅事業同愛情一下子化為烏有，就連屋企人都對我嫌三嫌四，由每日嚟探我，慢慢變成每星期、每個月先嚟探我一次。

其實佢哋係咪唔想再晒錢養我呢個廢人呢？

「或者我真係唔應該再留喺呢個世上。」

就喺住院半年嘅嗰一晚，我無辦法繼續承受呢一切，我決定永遠離開呢個世界……

電話無電 夜啲再出

我全身癱瘓，除咗塊面可以勉強郁動到少少之外，其餘部位係完全郁唔到嘅。

於是我把心一橫，用咗一個辦法嘗試去自殺，了結自己呢個無晒希望嘅人生。而呢個辦法，就係閉氣！

好可惜，我好快意識到呢個做法係無用嘅。正因為我變咗殘廢，所以要靠儀器協助呼吸，而閉氣亦都做唔到自殺呢個效果。

呢個結果當然令我非常失望，既然死唔去唯有瞓覺先喇。點知就喺我合埋眼準備瞓著嘅時候，我好似聽到一啲怪聲！

「喵 ~ 」

原來嗰晚醫院嘅姑娘無閂好隻窗，搞到有流浪貓沿住水喉通爬咗入嚟病房。呢隻貓四周圍咁跑，跑跑下我仲聽到咔一聲，跟住我開始唞唔到氣。

係啦，就係隻貓間甩咗條電線，令我呼吸唔到。太好啦，我終於有救喇！

缺氧咗大約六分鐘之後，估唔到會有神奇嘅事情發生喺我身上。老實講，我嗰時真係以為自己死咗㗎啦。

痴線故

thank you

推!
缺氧六分鐘會唔會變左弱智??

主角咁撚樣弱唔弱智都無咩分別

點知
可能個主角癱左之後勁過霍金

等更，幾有趣

lm 好似幾好睇

負皮朋友出現咗

lau ming

但最開心嘅係，由我缺氧到昏迷再有返意識之後，我竟然可以行得走得，連講嘢都變返口齒伶俐，真係太好啦。

「後生仔，你新嚟㗎？」

只係同時間，我仲睇到一啲污糟嘢……

隔離張病床坐咗個阿伯喺度，不過嗰度平時係無人住㗎，咁我再望真啲啦，發現個阿伯係透透地明，當堂嚇到我仆咗落地。

「鬼呀！」

「後生仔冷靜啲，你望吓自己先再講啦。」

唔駛佢講我都知，因為連我都變埋做透明，咁即係我都死埋啦？

「好呀，我死咗喇！我死L咗喇！」

「呵呵 ~ 」

死老鬼居然夠膽笑我，佢係咪嫌命長呀？

咪住先，我講緊乜嘢。睇嚟我真係嚇L傻咗，佢死咗㗎喇。

「你笑乜嘢呀？你唔好行埋嚟呀！」

個阿伯嗖一聲就飄咗埋我身邊，仲喺我耳邊吹送咗一口涼氣，好寒呀！

「你仲感覺到寒意，代表你其實仲未死得晒。」

佢唔係講笑呀？我要死呀，我唔死嘅話好大獲㗎，又癱咗個腦又缺過氧，我同垃圾有咩分別？

「求吓你吖，教吓我點樣先死到啦。」

「我幫你唔到喎，但係你可以聽我講一個故事……」

個阿伯跟住自我介紹，原來佢叫做黃伯。

棗棗long time no c 留名先

Lm

唔差

黃伯要講嘅故事，其實係發生喺佢身上嘅真人經歷，於是佢開始訴說自己嘅往事。

大約喺四十幾年前嘅夏天，有一個普普通通嘅遊樂場，而喺遊樂場裏面亦都有一個好重要嘅角色。

「當其時我同阿祥仲有阿蕭三個哥仔，一直好仰慕園裏面呢位響噹噹嘅大人物，只係勢估唔到，有一日會俾我哋發現佢有一個不為人知嘅秘密……」

講到嚟呢度，黃伯突然用神秘力量扯咗我出病房！

「好辛苦呀，你做咩拉我上半空呀？快啲放返我落嚟呀。」

「仲未得住。你要等多陣……」

黃伯要我停留喺半空聽佢講故仔，然後我發現喺半空之中，都有好多同我一樣係透明狀態嘅人，唔通佢哋全部係鬼？

「你哋個個都到齊晒啦？事不宜遲，我已經等咗呢日好耐喇。」

黃伯咁講到底係咩意思，我真係聽到R晒頭。

「如果我無估錯，你應該就係第五十個畀梁博士捉返嚟嘅人，無錯嗎？」

「吓，佢叫梁博士咩？佢話自己叫權叔喎。」

「點會咁㗎，我見到佢嗰陣明明係個細路仔嚟，你哋講緊咩呀？」

半空霎時間傳嚟一遍起哄，搞到我都覺得好混亂，就喺呢個時候，身份成謎嘅黃伯終於怒吼一聲，諗住平息亂局。

鬼故

「全部同我收聲！我依家要開始講故。」

於是有好多個身份嘅黃伯又由頭講多次，省略返前面已經聽過嘅內容，頭先黃伯講到遊樂場嗰位重要人物嘅秘密，咁個秘密即係咩呢？一於將時間交返畀黃伯啦。

「就因為發現咗呢個天大嘅秘密，令我人生變得一塌糊塗。話說嗰位響噹噹嘅人物當年可以講得上係遊樂場嘅台柱，舊時呢，啲遊樂場會有個位係框住養動物㗎嘛。」

黃伯所指嘅動物，原來係喺好多年前曾經非常之出名嘅明星河馬，但老實講啦隻嘢死咗咁耐，我對呢件事就真係一啲熟悉嘅感覺都無。

不過再聽落去，呢個故事的確係撲朔迷離，令人估唔到、摸唔透！

屈dee連寫故都識

唔敢當 都係無聊寫下啫

我絕對無誇張，最多都係黃伯誇張，至於隻河馬喺佢個故事入面亦有好大發揮，完全左右住事態嘅發展。

話說遊樂場裏頭，一直養住兩隻河馬，公乸各一，公嗰隻嘅叫堅堅，而乸嗰隻就叫媚媚。

堅堅同媚媚兩個識於微時，咁多年感情自然係非常恩愛，成日都糖黐豆不知幾咁冤氣。

「吼啊，啊啊啊呀吼。」
（老公，我好似有咗。）

「啊吼，嗚啊啊吼？吼吼啊啊呀！」
（咩話，你講真㗎？我做老豆啦！）

河馬乸有餡，呢個緊係遊樂場嘅一大喜訊啦，而經過場內人員嘅悉心照料之後，河馬BB都順利出世，成為遊樂場嘅新寵兒。

要瞓了聽日繼續

地道廣東話日入文

好似幾好睇

希望有保留到香港既原味道

lmed

thx

「我同阿祥、阿蕭三個嗰陣喺遊樂場度做打雜嘅，咩都要做吓咁囉。自從河馬BB出世，遊樂場多咗好多人嚟參觀，我哋就更加忙，忙到踢晒腳，不過辛苦得嚟都開心嘅。」

黃伯講到興同采烈之際，其實悲劇亦都隨之而嚟……

當河馬BB一日一日咁長大，對遊樂場嚟講本應係普天同慶。只可惜好景不常，就喺河馬BB就快半歲大嗰陣，有一件慘事發生喺佢身上。

「老闆，今次出事啦！」

遊樂場某位經理突然間衝咗入社長室，佢面容扭曲連塊臉都青晒，似乎係受驚過度喇。

「咩事咁緊張？你睇你，標晒冷汗啦。」

經理之所以咁驚，皆因佢見到啲好可怕嘅嘢！

「咩話？你話大河馬獸性大發，踩死咗河馬仔依家仲發晒癲想爬上岸咬人？」

「嗚好恐怖呀，我都唔清楚係細嗰隻死咗先搞到大嗰兩隻發晒癲定係調返轉，總之個場笠笠亂，我家陣劈炮唔撈啦。」

經理連辭職信都唔寫，直接除低制服擺喺老闆檯頭，然後就跑咗出社長室。

「阿雄，睇車呀！」

呢名一心諗住逃難，叫阿雄嘅前經理千算萬算，不過點都估唔到自己唔係俾河馬發狂咬死踩死，反而係因為自己亂過馬路，結果俾一部咁啱過嚟遊樂場運送物資嘅大貨車撞到，搞到奄奄一息。

「雄，你點呀？你唔好死呀……」

「老……老闆，你返入去喇，我……唔想連你都……有事呀，應承我，好唔好？」

「我真係好後悔，當年為咗錢無揀到你，對唔住呀，我可唔可以錫你一啖呀？」

黃伯向我哋補充，社長同經理口中所講嘅當年，約莫係由佢講緊嘅呢個故事再數上去十幾年前，不過我哋更加關心嘅係社長同經理邊個係男邊個係女，定抑或有其他再爆再驚訝啲嘅可能性呢？

呢個問題，我最後都係唔知道，事關黃伯真係好口密，佢完全唔肯向我哋透露半句。

如是者，阿雄接受咗社長嘅要求，任得社長咀落嚟，而社長就喺一臉滿足嘅情況下，陪伴舊愛走完人生最後嘅路程。

聽到嚟呢度，半空中有個同我一樣係半透明，相信都係畀黃伯帶嚟呢度嘅女仔深受故事感動，居然喊到收唔到聲。

thank you 有時間就幫我推下啦

我睇見個女仔咁淒涼，一時忍唔住要主動同佢傾計，睇吓有無辦法安慰到佢囉。

「喂喊咁耐，唔靚㗎啦。」

「我無……咩事，只係有少少感觸啫。係呢你講嘢啲語氣咁老套嘅，睇你個樣，照計都老我廿年喎。」

死妹釘竟然話我老，我四十都未夠，係就係髮線開始移高，不過點都無老佢廿年咁誇囉。

咁我無端端俾佢叫到老晒就點都會燥燥地㗎嘛，無理由就咁算數，啱唔啱先？所以我決定咗，要佢收回嗰番無事實根據嘅言論！

「你咪L諗住走呀，我實捉到你㗎我話你聽。」

「我睬你都有味啦，烚吓烚吓咁樣。」

「喂你……」

就喺我哋拗到火紅火綠之際，忽然間我同嗰條女都感受到一股莫名嘅氣息衝緊埋嚟，跟住仲要一巴車咗落我哋度。

「……」

點解會咁樣嘅，我出唔到聲講嘢，點解會咁㗎？

突然間肚痛 痛到無晒力 聽日再出

睇嚟我呢鑊又黃咗
下次有緣再見

多謝你

Jeng

睇落去就知架啦

thankss

留名
黃左係咩事

我回錯po

如果鍾意呢個派膠故嘅話可以畀下正評 將呢份無厘頭既快樂分享出去

「我講緊重要嘢嗰陣，唔該你哋專心啲唔好喺度啤呢吧啦嘈嘈閉，呢次就當小懲大戒，下次一定無咁簡單，同我記住。」

靠嚇咩？不如快快脆搞死我好過啦，已經吊咗我上半空聽你廢噏，依家仲要封實埋我把口，咁霸道嘅人我真係第一次見。

點都好，黃伯決定繼續講，我唯有繼續聽埋佢囉。

前面講到嗰對河馬夫婦黐咗線想咬人，咁呢壇嘢係點收科呢？據黃伯所講，當時有個人挺身而出，成功將危機化解。

無錯，呢個人就係黃伯佢哋提過非常崇拜嘅重要人物，咁好自然呢件事同時係令到佢哋會咁仰慕呢個人嘅主要原因嚟㗎。

所以當日發生嘅事，黃伯好彩有緣親眼目睹，佢認為有必要作出詳盡嘅記錄，等後世人都知道嗰陣曾經出過一件咁樣樣嘅事！

「喺發現嗰個秘密之前，佢，石王九呢個人真係我哋成班手足心目中嘅傳奇，就喺河馬發難嘅時候，佢奮不顧身無理自己安危，做咗一個挽救到遊樂場命運嘅決定，雖然收尾都知佢呃得我透，不過未知道真相嗰陣又確實覺得佢好型，用你哋現代嗰啲潮語，係咪叫炒晒車呀？」

「係可以咁講嘅…… 不過我哋呢一輩好少會用潮語呢個字眼嚟形容呢啲嘢㗎喇。」

一個戴住面罩同頭盔嘅年輕人舉手回答黃伯嘅提問。

「哦？係咁㗎咩？算數啦呢樣嘢其實唔太重要，我諗我都係講返正題先似乎會比較好，你哋留心喇吓。」

越扯越遠

信我 之後會拉返返去的

原來，石王九佢喺遊樂場度有個重要嘅崗位，就係負責對河馬嘅日常餵飼工作，所以撇除獸醫唔講，佢算得上係成個遊樂場裏面少數比較熟悉河馬脾性嘅員工嚟㗎。

「事到如今，我淨係諗到呢個辦法咋。」

「九仔，萬大事有商量，你唔好亂渣主意喇。」

「係囉，若果出咗咩事嘅話我哋全部人都擔當唔起㗎。」

「你哋信我啦，再繼續落去咩都唔做嘅話只會有更多人死，咁樣邊係辦法嚟呀。」

就係咁，雖然石王九無得到所有人嘅同意，但佢依然決定兵行險著，用一個極其冒險嘅方法，阻止河馬繼續發難……

快啦快啦 隻河馬殺到啦

就快

「勢估唔到呢個純粹係我無聊無嘢做嗰陣整出嚟打發時間嘅小玩意今次竟然用得著。」

石王九緊急咁從倉庫裏頭搬咗個裝置出嚟，查實呢樣嘢就係一件仿製河馬BB生前容貌所製成嘅假河馬道具，體積同一個成年人比起嚟差唔多。

而自稱見過實物嘅黃伯，都覺得隻嘢假得嚟幾可亂真，擺出嚟呃得吓人咁話。

不過更令我意外嘅係呢隻嘢唔單止得個睇字，仲可以著埋上身，所以石王九嘅計劃既簡單又兇險，就係由佢親身上陣，著住仿真河馬衫，行入去河馬居住嘅場區鋌而走險，希望開解到喪子嘅堅堅同媚媚，平息佢哋心入面嘅怒火。

歡迎

輕力一推

「九仔，你掂唔掂㗎？」

「加油呀九仔！我哋食粥食飯靠晒你啦。」

雖然同事出晒力咁打氣，不過石王九嘅身體已經入晒落去件河馬衫度，所以佢就算聽得到支持嘅聲音，都好難作出回應。

況且距離真河馬越嚟越近，佢嘅使命感就越嚟越重，令佢只能夠全心全意應付面前嘅危機。

「吼？」
（啊？）

河馬媽媽率先發現由石王九假扮而成嘅河馬BB。但驚險一幕亦隨之而嚟！

「吼吼吼啊啊！吼喔啊啊吼啊！」
（假扮我個仔！我要咬L死你！）

形勢到咗千鈞一髮嘅時刻，好在石王九情急智生，及時想出一個方法……

「事到如今，唯有搏一鋪！」

石王九出盡全力扭曲身體，勉強咁將右手由河馬衫隻右前足嗰度拉返出嚟，然後將手伸入屎忽，摷完左又摷吓右，終於畀佢喺屎眼裏搵到一個私人珍藏咗好耐嘅細樽仔，而樽入面就裝住啲黃黃地色嘅液體。

「真係可惜，本來諗住攞嚟較潤滑劑嘅荀嘢最後要用喺呢度，下次都唔知仲有無咁嘅機會拎到咁正嘅料……」

佢之所以對樽裏面嘅液體依依不捨，全因裏面裝住嘅係河馬童子尿，仲要係由河馬BB嘅性器官直接輸送去某個密封器皿，之後先至轉移落去佢依家手上嘅細樽仔度，嚴謹嘅程序確保尿液無同空氣接觸兼且保持優良品質，自然更加珍貴。

不過為咗保住同事們嘅飯碗，石王九再唔捨得都要放手，於是佢扭開樽蓋，將童子尿淋遍全身。

「吼吼啊？」
（呢浸味？）

呢次舉動似乎引起咗河馬佬堅堅嘅注意。

唔係好睇得明

不過留名追po

歡迎歡迎

好癲

我自己都寫到笑撚左

好笑既係 你殘廢左都出到post

我個口仲郁到啊
可以用個口含住支野駁電腦慢慢寫
十幾年前斌仔未死果陣寫自傳都係咁寫
再唔係我口述叫人寫都得

不過個故真心正

面對體型龐大嘅河馬一步一步逼近，全身臭尿味嘅石王九反而覺得對方開始放低戒心，因為河馬如果對人存有敵意，應該好快就會作出致命攻擊，而呢次河馬只係慢慢行過去，即係佢當刻處境暫時仲係安全。

既然係咁，石王九決定有個大膽嘅嘗試，佢開始發出奇怪嘅叫聲，「啊啊啊」咁樣去模仿死咗嘅河馬BB。

「啊！嗚吼吼啊？」
（仔！你仲未死？）

堅堅竟然俾一個人類呃到，佢喜極而泣發出陣陣哀鳴，仲牽動到媚媚嘅情緒一齊喊埋一份，相信石王九就係河馬BB。

「就係咁樣，遊樂場嘅危機得以解除，石王九嘅工作由餵河馬變成扮河馬，老闆仲派專家製作唔同年齡段嘅河馬衫，因為啲動物係大得好快，加上成功調配出帶有河馬仔味道嘅香水，令石王九可以安心打好呢份工！」

原來都市傳說入面，動物係由人扮嘅傳聞居然係真，我今次真係大開眼界。

「但係……佢唔生性，竟然辜負咗老闆對佢嘅信任！」

睇嚟黃伯帶我哋遊咗咁大個花園，依家終於都講到重點啦！

thank you very much

多謝巴打繼續支持

咁黃伯繼續講，之前講到石王九去咗扮河馬BB，仲算做得幾穩職。

不過穩職還穩職，佢呢份工其實都有落場時間，唔駛佢做足24小時，老闆就准佢喺某個特定時段，由工作人員用屙屎屙尿等等唔同嘅藉口，喺堅堅同媚媚在場睇住BB係安全離開嘅情況下，石王九可以有兩到三個鐘係用嚟休息嘅。

只係好衰唔衰，偏偏石王九嘅秘密就喺呢個時候畀人撞破咗！

「真係機緣巧合，嗰陣呢我照計係唔會去河馬園嗰邊㗎，點知嗰日阿祥個死仔唔知發咩神經整爛咗個旋轉木馬，搞到啲零件四散到周圍都係。咁佢即刻去搵，搵搵吓都差唔多搵完，不過硬係有一件係未搵到，於是呢我同阿蕭都去幫佢手，沿路咁搵，終於去到河馬園附近……」

當時，黃伯佢哋喺嗰邊無意中發現到已經除低咗河馬衫嘅石王九靜雞雞咁同一個陌生男人見面，仲偷聽到佢哋嘅對話，當中內容令到黃伯、阿祥同阿蕭三個不約而同覺得非常之震驚。

多謝幫推

「你做咩喺度出現呀？呢度好多人㗎。」

「咩呀大佬？係你上個禮拜約我呢個鐘數嚟搵你㗎喎。」

「有啲咁嘅事？可能我呢排忙住應酬嗰兩隻麻煩嘢搞到無覺好瞓啦，晚晚咁搞法我咩精神都無晒，所以連約咗你都唔記得喇。喂係喎今期啲貨賣成點先？」

「大佬唔掂呀，我哋啲粉俾客彈話有好大浸河馬徐，臭到痴線呀。」

「你仲好講？上次我爭啲俾你累死，將啲粉擺到咁隨便俾隻河馬聞到當嘢咁食high到癲晒搞出個大頭佛，我依家幾乎要全天候扮河馬，你知唔知隻死鬼河馬個老母當正我係佢個仔，晚晚不停伸條脷出嚟舐我，佢啲口水臭都不特止，仲要滴落我件河馬衫再向內滲入去，我就算改用口唞氣都會聞到少少臭味，爭啲臭到我暈低，真係多得你唔少！」

「唔好嬲啦大佬，一係我做你替工扮住河馬幫輕吓你吖，你話好……」

「咪住，我好似聽到附近有啲怪聲。」

晚安 聽日繼續

pish~~

石王九察覺到附近嘅動靜之後，反應大為緊張，擔心自己做過咁多唔見得光嘅事會東窗事發。

為咗唔俾人知，佢唯有四圍咁睇吓，睇吓係咪真係有人偷聽。

「咦，點解無人嘅？」

「我諗係大佬你聽錯咗啦，好地地點會有人喺度至得㗎。」

實情嗰啲係阿祥唔小心踢到地下嘅石頭而產生嘅聲音，咁黃伯佢哋見勢色唔對，石王九行緊埋嚟，於是即刻匿去第二個暗角位繼續偷聽，不過……

「大佬，地下嗰嚿係咩嚟㗎？」

石王九隻卒指住地下一粒閃閃拎嘅嘢，唔通粒嘢同黃伯佢哋有關？

「呢個襟章……咪就係勞永廉嗰班人專用嘅工會襟章？」

到底邊個係勞永廉，我好想知不過我無辦法開口問，因為我把口仲係俾不知名嘅力量封印住而依然出唔到聲！

「阿廉，點算呀？佢執到我哋個章呀。」阿蕭細細聲咁講。

「我個章仲喺度，頭先係你哋邊個跌咗個章呀？」

「我無。」

「我都無喎。」

黃伯講到去呢度，查實我哋已經估到少少嘢，就係黃伯即係阿廉，阿廉即係黃伯！

「你哋諗嘅嘢我全部都睇穿晒，無錯我真名就係叫勞永廉，當年我同我同事兼老死黎兆祥仲有蕭勝瀾三個死得好慘，都係畀石王九害死！一陣間我講嘅內容會好恐怖，你哋一個二個要有心理準備，唔好嚇到魂飛魄散呀。」

仲睇緊既話不如呢度報一報到？#yupye#

等我知道你地仲睇緊

Yesss live jor

其實巴打你個名都幾match我呢個故

多謝捧場 我會加油

嘩講到咁鬼得人驚，仲要我繼續聽埋落去，簡直係一種折磨。

只係肉隨砧板上，嗰陣我想反抗都反抗唔到，唯有死撐扮無嘢先。咁雖則知道咗黃伯真名係阿廉，但為免太過混淆我都係叫返佢黃伯會比較好。

話返兩頭，之前黃伯提到佢哋拗緊邊個跌咗個襟章喺地仲要俾石王九執到，咁大家都話唔關自己事，嘈到沒完沒了搞到面阻阻。

不過沒有最大鑊、只有更大鑊，就喺佢哋各執一詞互不退讓之際，居然有人忍唔住口爆咗句粗出嚟，呢個一時衝動嘅行為，終於將佢哋推入萬丈深淵。

「仲唔俾我搵到你哋？出嚟，全部同我出嚟。」

「你做出啲咁嘅事，老闆唔會赦你㗎，收手啦，唔好喺度害……」

黃伯未講完就俾人從後用棍扑暈，其後阿蕭同阿祥都逐一被扑暈，到佢哋醒返之後，已經發現自己身處喺河馬園入面。

「今次我哋玩完啦。」

🤘🤘

「啊啊啊！啊啊嗚啊。」

石王九真係好卑鄙，居然喺堅堅媚媚面前哀鳴，仲要望住黃伯嗰邊係咁喊，擺到明係想老屈黃伯對河馬BB不利。

「吼啊呀嗚呀？」
（搞我哋乖仔？）

「吼啊，啊啊吼啊喔！」
（老公，我哋一齊上！）

「唔好過嚟呀！唔好呀！」

河馬夫婦張開血盆大口，將黃伯嘅身體咬到碎晒……

「你哋依家見到我咁嘅樣，就係我俾河馬咬死之後嘅慘況，你哋同我睇清楚呀！」

黃伯好恐怖好惡毒呀，佢變成咗一堆咬碎咗嘅爛肉升上半空逼我哋睇吓佢嗰陣死得有幾咁慘，搞到有好多唔嚇得嘅魂魄灰飛湮滅，現場慘絕人寰，非常之殘忍。

寫呢段自己都覺得核突

Live咗
幾正咁個故

經歷一連串驚嚇之後，剩低喺半空同我一樣都係半透明唔知道係靈魂出竅定死咗嘅人只係得返30個。

「恭喜你哋，成功通過呢次嘅試煉。」

「真㗎？」我終於可以開返口講嘢啦。

黃伯之後將我哋由半空放返落地下，並且繼續向我哋解釋發生咩事。

「我知道，你哋都係想自殺嘅人。」

聽到佢咁講，我哋個個都嘩聲四起，覺得不可思議。

「唔好意思，其實我係被自殺㗎……」咦，佢咪係頭先嗰個戴面罩同頭盔嘅後生仔？唔通佢…… 我實在唔敢諗，如果真係好似佢咁講，我會為佢覺得難過。

thank you bro
你既讚美係我既榮幸

黃伯聽到佢咁講，只係笑笑咁話：「你哋係真自殺定假自殺都好，講真我唔會理你哋咁多，呢次集合你哋聚首一堂，純粹係想同大家傾一場買賣，就例如係你！」

我深深感受到黃伯嘅指風傳到嚟我呢度，咁樣俾佢指住令我有好大壓力，完全唔敢直接望佢。

「係……」

我只能夠勉強用微弱嘅聲線作出回應。

跟住黃伯問我做咩咁驚佢，我嗰刻話就話唔敢直接講啲咩，但心入面都算有啲諗法，不過一醒起呢個怪人連我哋嘅內心都可以睇通，我好快就驚到嘢都唔再多諗，點知咁樣仍然令佢唔多高興。

「你呢啲人真係無用㗎咩都驚，我要唔妥你頭先就唔止封住你把口咁小兒科喇係咪咁講先，啱唔啱呀？算啦長話短說，你想死都係唔想做廢人，你哋個個全部都係有原因先想死呀嘛。」

「你唔係我，又點知我有幾痛苦？你最多都係痛一陣，條屍爛晒肉L酸，但我唔死嘅話…… 我唔死嘅話就要繼續咁樣獻世，我真係唔想呀，以前我好幸福㗎，你知少少少就唔好亂講啦。」

忍唔住，嗰吓我就係按捺唔到自己嘅情緒，一下子爆發晒出嚟，感覺又好似唔錯。

「嗯，講得幾好吖。」黃伯今次陰陰嘴咁笑，唔知又想打緊啲咩主意。

Live

加速

一定又係鳩野

睇緊 唔好停

「你咁樣即係咩意思？好快啲同我哋講清楚。」

「簡單講，如果我有辦法令你哋攞返失去咗嘅嘢，咁你哋仲想唔想死？」

咩話？佢咁講…… 唔通佢可以幫我恢復返活動能力？

正當我嘅人生突然有返希望，想再追問落去嘅時候，黃伯竟然慢慢咁消失緊！

「喂唔好走住呀，答埋我哋先呀 。」

「唔好意思陽間就快日出，我只能夠講到嚟呢度咋，記住你哋依家有一個新身份，就係『半夜鬼』，詳細情況我遲啲再講，同埋今次我會直接送你哋嘅靈魂返去肉身入面，下次就要靠你哋自己㗎啦，係 ~ 咁 ~ 先。」

於是，黃伯喺我哋面前消失咗，而我嘅靈魂亦都嗖一聲咁飛返入去身體。

天光喇，我又變返一條不折不扣嘅廢柴。

希望得啦

唔知架

多謝支持 你哋嘅追post就係我寫野推動力

朝早十點，我攤喺病床度，醫院唔知做乜好靜。

朝早十一點，知道全院護士發動無限期罷工行動抗議超時工作，無人幫我落床屙尿，我瀨到張床濕晒；十一點半，屎都瀨埋。

中午十二點，我啲屎尿味臭親隔離床位一個探病嘅中年大叔，畀佢打咗一身，但我無乜感覺，因為我係癱嘅。

去到下晝三點，由於無護士嚟較直我張床去餵我食飯，同時啲口水又流咗入氣管，令我開始有窒息嘅跡象。

唔通自殺唔死，之後都係要收皮？或者呢個就係我嘅命運，無辦法啦……

「老套怪，唔好咁快死呀！」

呢把聲，呢個身影？

屎都瀬埋

眼前出現咁嘅情況，我真係覺得好意外，因為從來無諗過會喺呢個地方見到佢——嗰個曾經串過我老嘅衰女！

不過佢今次及時趕過嚟救返我條命，之前發生嘅事就當做一筆勾銷啦。

「點 解 你 會……會識 嚟呢……呢度搵 我嘅？」

「你咁嘅樣不如都係唔好講嘢喇，等我講啦。」

既然佢都開到聲，我就一於唔講咁多喇，頭先為咗講嘢，我漏晒口咁照樣堅持，流到成床口水真係好唔衛生㗎。

至於後生女係做咩事呢，其實有少少一言難盡，但難都要交代㗎喇，唔通跳咗佢唔理咩？

話說佢會走嚟搵我，係因為唔敢相信前一晚見到黃伯嘅事係真，佢想證實一下係自殺昏迷後嘅幻覺定確實有發生過，所以佢諗出一個辦法，就係嘗試搵返當時佢見過嘅人。

「尋晚咁多人我淨係記得你咋。」

佢就緊係記得我啦，嗰陣得我俾佢串過，印象咁深刻，好難會唔記得囉。

至於佢係點識得嚟呢度搵我嘅呢？原來一切都源於某條喺網絡上流傳嘅影片。

「嗱，就係呢條片啦。」

我望住呢條標題叫做「無腦白痴玩命碌電梯重傷」嘅片，心入面感到非常委屈，我明明係俾人推落嚟，點解要話我係玩命，講到我好似自己主動碌落去呢，咁即係老屈砌我生豬肉啫。

Hello 新巴打

咩叫穩職？未聽過 可唔可以解釋下？

河馬個到好扺死好癡線

前面一大堆廢話
而家終於入正題

邊度 我可能眼殘打錯字

你覺得廢話 但都有人覺得好正好癲
各花入各眼啫

多謝支持 會努力製造多啲痴線位比大家過癮一下

#86 第一段最尾同第二段一開頭果句

你想寫咩字？

打口係臭啲
不過我係黎推文

唔好比我hurt 到你

見到了
係稱職先啱
個倉頡打竹木月之後穩同稱痴埋左
唔知做咩果陣完全睇錯左
多謝巴打你提我

原來係咁

睇返時間果篇野係半夜出
應該果陣係恰緊眼訓寫
所以睇錯左

大家嘅回覆我都會盡量覆的 歡迎留言

唔會hurt到啦咁小事 講呢啲

瞓前一小推

夜媽媽細細力推一下

新人 hello

加甜

按之後劇情發展睇下有無需要加

「點會呀，呢條片嘅片主寫住係你自己跌落嚟㗎喎。」

「無 無……」我聽到佢咁講，即刻激氣到成塊臉都紅晒，咁真係唔關我事呀嘛，我先係受害者嚟㗎！

「喂你唔好嚇我啦，冷靜啲好無？不如咁……我問你問題，係嘅話你眨一吓眼，唔係嘅話就眨兩吓，明我講咩嘅話就眨一吓眼啦。」

我明佢講咩，所以先向佢眨一吓眼。

「非常好，我哋唔駛心急，慢慢嚟……」

於是，我同佢逐條逐條咁互問互答，雖然過程係有少少麻煩，但總好過我用個痙攣咁款嘅口去講嘢又講到漏晒口水咁核突先啦，問題係當佢越接近我個版本嘅真相，佢就覺得越心寒。

當然我俾佢咁問完，我驚嘅程度絕對唔會比佢低，因為佢無講大話嘅話，就意味住我嗰時係撞咗嘢囉，點解件事會變成咁㗎，我唔要咁樣呀。

幫手推

thx 尋日有野處理
所以幾乎出唔到一篇

呢個推斷實在令人震驚，不過我諗深一層，個人平靜返落嚟之後，反而無咁大壓力。

講真，當推我嗰個真係嗰味嘢嚟，但我先前幾乎死過，仲要連靈魂出竅都試埋，咁樣換個角度，撞鬼或者只係小事。

因為黃伯已經令我嘅人生不再簡單，如果佢講過嘅嘢係真係無吹水嘅話…… 可能我畀嘢搞嘅真相都有機會搵返出嚟。

「總之我係記得有睇過呢條片見過你個樣，再搵埋啲網上新聞輾轉之間先刮到你係住呢間醫院，咁樣咪搵到你囉。」

「嘩你查嘢都幾快手喎。」

「梗係啦，我係做……」

「哦，你係popo?」

「啋，我咁後生駛鬼做呢啲。」

我完全諗唔到年紀同呢個職業之間有咩必然關係，即係夠歲數想做就會做㗎啦，問題係會無咗人性啫。

呢個推斷實在令人震驚，不過我諗深一層，個人平靜返落嚟之後，反而無咁大壓力。

講真，當推我嗰個真係嗰味嘢嚟，但我先前幾乎死過，仲要連靈魂出竅都試埋，咁樣換個角度，撞鬼或者只係小事。

因為黃伯已經令我嘅人生不再簡單，如果佢講過嘅嘢係真係無吹水嘅話…… 可能我畀嘢搞嘅真相都有機會搵返出嚟。

「總之我係記得有睇過呢條片見過你個樣，再搵埋啲網上新聞輾轉之間先刮到你係住呢間醫院，咁樣咪搵到你囉。」

「嘩……你 查 嘢 都幾……快 手 喎。」

「梗係啦，我係做……」

「哦，你 係 po……po?」

「啋，我咁後生駛鬼做呢啲。」

我完全諗唔到年紀同呢個職業之間有咩必然關係，即係夠歲數想做就會做㗎啦，問題係會無咗人性啫。

突然唔記得佢癱左 sor

跟住後生女遞咗張證畀我睇，原來佢係做網上記者嘅，唔怪得搵料可以咁快啦。

「嗱，咁你明啦。」

「係 喎，你個……」

「算喇算喇，你又流緊口水啦。快啲瞓覺先，我哋夜晚嗰陣再見，到時你想講咩都得呀，我走啦。」

於是，我目送住佢離開病房。

其實我嗰陣係想講，佢個名幾好聽。

「凌冰凝……凝」

如果我無癱到就好喇，呢挺後生女我有時都想試試，可惜吖我依家咁嘅身世，講咩都係無用。

同埋，我真係好肚餓，有無人可以餵啲糊仔俾我食呀！

餓吓餓吓，我唔小心瞓著咗。

可能真係餓得濟啦，呢一覺我瞓得好腍，到我醒返嘅時候，發現自己身處於一個山洞之中。

山洞裏面雖然有光，不過完全唔知出面時間，但我相信嗰陣應該係凌晨嚟，亦即係黃伯講過我會化成半夜鬼嘅時段，因為我發現自己行得走得，又可以講返嘢，咁我仲唔係變咗半夜鬼？

「你哋好呀，我係勞永廉！」

嚇鬼死人咩，山洞裏面突然傳嚟一個投射嘅立體影像，而黃伯就喺裏面現身。不過呢度明明得我一個，佢做咩要話「你哋好」呢？

原來，黃伯呢個影像係用多向形式發射，換句話講，今次係同時喺唔同嘅地方都有半夜鬼睇到黃伯嘅廣播。

咁即係凌冰凝同戴面罩嘅手足佢哋都睇緊啦。

「你哋要聽清聽楚，我依家要開始講解做半夜鬼要注意嘅事項！」

最重要嘅時刻，終於來臨。

黃伯喺立體投射廣播裏面講述咗好多嘢。

首先，我知道咗一啲關於做半夜鬼嘅守則，例如係行動時間只介乎每晚十二點至到第二日日出之前，如果過咗時都唔返去肉身嘅話就會直接無命！

至於我哋要點樣先返到去，黃伯話喺每晚嘅行動當中，我哋會見到一樣特別嘅嘢，只要搵到嗰樣嘢就自然識得返去。

「其實，我之所以揀中你哋，都係因為相信你哋可以將心入面嘅鬱結轉化為原動力，從而幫我達成目標，只要我成功咗，你哋想攞返嘅嘢我都有能力幫你去做到。喺呢個時候，我想大家睇一段片，喺睇呢段片嘅時間，我會用怪術將你哋鎖入時間停頓嘅特異空間，確保你哋行動嘅時間唔會扣減，順便講埋喇，如果你哋再遇到睇片嘅場合，時間都係唔會扣減，所以大家可以安心睇片，去片！」

片段嘅內容就等我嚟口述喇，大約喺二千五百年前，西方大陸有一位驍勇善戰嘅騎士，佢叫愛忽史弗。

史書上對佢嘅記載少之又少，所以呢段片主要係講返佢嘅一生。只係，我實在無諗過呢條片竟然會睇到我嗌救命。

喺時間停頓空間已經過咗三個鐘頭。

而愛忽史弗喺佢嘅紀錄片裏面，先至啱啱十歲。

「到底仲要睇到幾時呀？我頂唔順啦。」

推

我嘅投訴無得到回應，唯有乖乖地聽埋落去。

好彩嘅係，條片播到去愛忽史弗踏入十七歲嘅部分嗰時，旁白講咗句嘢令我鬆一口氣。

「就喺愛忽史弗人生最後嘅五年入面，佢無時無刻都手執利劍，對抗入侵家園嘅野獸。」

雖然以呢段片嘅敘事速度嚟講，由佢十七歲播到廿二歲死都有排捱，但係點都好過唔知仲要聽幾耐啦，若果佢有七十歲命，我諗我真係嘔血都似。

不過黃伯為咩要我哋睇呢段片，我去到最後終於等到答案。

話說愛忽史弗效忠嘅王國當時被外敵入侵，有一個殺人唔眨眼嘅野蠻民族騎住某種特別嘅食人猛獸攻城掠地，好多城池都相繼淪陷。

而呢個蠻族咩解究唔會俾猛獸食呢，皆因佢哋天生同猛獸一齊居住，所以佢哋係世上唯一可以馴服呢種猛獸嘅民族。

但事實上，呢個民族本身並唔係咁暴力，可惜係自從原先嘅民族領袖喺幾年前病逝之後，繼任嘅新領袖一改以往作風，崇尚武力嘅佢認為可以利用屬於自己民族獨有嘅猛獸做一番大事。

於是佢經過幾年嘅預備，培養出一大群唔怕騎住猛獸作戰嘅精兵，開始向周圍嘅王國或者部落發動攻勢。

由於食人猛獸仲裝備咗堅硬嘅盔甲，所以面對住佢，好多人都會即刻驚到落荒而逃，就算係士兵亦唔例外。

唯獨愛忽史弗由始至終都無退縮過一步。一心要堅守家園，以十五歲之齡考取咗騎士資格嘅佢，終日研究對付猛獸嘅辦法。

無奈嘅係佢左諗右諗，諗到食唔安瞓唔樂，結果依然係徒勞無功。

日子一日一日過去，好快蠻族就要騎住食人唔𦧲骨嘅猛獸攻到入去愛忽史弗駐守嘅城鎮。

佢好清楚呢座城鎮一旦失守，帶嚟嘅後果唔單止係所有居民都要陪葬，就連王國都會無埋最後一道屏障，令敵軍能夠長驅直進，到時王國只會落得覆滅嘅下場。

要成功阻止到猛獸嘅步伐，硬碰硬一定唔係辦法，所以愛忽史弗喺絕境當中諗到個突破常規、捨身成仁嘅計謀。

咁我睇咗段片嘅介紹之後，個人感覺呢條橋算得上係妙計嚟嘅，只係實行起上嚟有啲作踐自己咁囉，比著係我就唔夠膽咁做啦，當真係要犧牲自己，我寧願揀個轟烈啲嘅死法都唔要學佢咁辛苦。

所以佢條橋究竟係想打咩主意呢，咁頭先咪講到嗰啲蠻族差唔多攻到入去佢駐守個城鎮嘅，雖然話就快打到嚟，不過都唔係即刻發生嘅事，於是佢決定由諗到呢條橋嘅當日開始，每日進食大量食物，希望可以喺短時間內窒肥自己。

窒肥自己為乜？條片竟然話想賣個關子，等陣間去到高潮位先至一次過解畫咁話。

既然係咁就無計喇，我一路睇埋落去，然後睇到個畫面就係愛忽史弗越食越肥，一日肥過一日，終於到咗第七七四十九日，佢已經成為咗一個六百幾磅嘅大肥仔。

愛忽史弗肥到無得再肥，而騎住食人猛獸嘅蠻族亦都兵臨城下……

繼續吖joey

新讀者

thank you support
一定會繼續

你好呀 多謝支持

樓豬我㩒到f5都爛

今晚晏啲應該會有 但要做完野先

「阿仔，唔好去呀。」

「弗哥！應承我，你一定要返嚟呀。」

面對母親同情人極力挽留，愛忽史弗只係點點頭、報以人生最後嘅微笑，然後就拖住沉重嘅身軀殺上前線，無再回頭望過佢哋一眼。

因為佢好清楚自己將要做啲乜嘢，若然佢擰轉頭望，咁做嘅話淨係會令自己有所牽掛，搞到唔敢豁出去同猛獸正面對決。

當然，其實佢要做嘅嘢都講唔上係對決㗎啦，不過就真係超勇敢。

我會話…… 愛忽史弗係要用自己嘅身體賭一鋪！

成千上萬由精兵策騎嘅食人猛獸已經並列咁排喺城鎮外面集結，一切就等負責發施號令嘅將領作出決定，現場形勢如箭在弦。

正當敵方將領諗住呢個城鎮嘅人民會喊住出嚟搖尾乞憐之際，竟然有一個噸位十足嘅裸男出現喺佢哋面前。

「我身上咩都無，淨係得一身肥膏！」

呢個裸男就係增肥成功嘅愛忽史弗啦。

「來者何人？嚟呢度想做乜嘢？」

「我喺呢個王國嘅騎士——梅日都愛忽史弗！」

呢番說話出自一個大肥佬口中，難免令人覺得係笑話一則，尤其係呢班士兵唔知道愛忽史弗曾經係個威風凜凜嘅美男子，就自然個個都會覺得佢係喺度吹水，掩住半邊嘴不停恥笑。

「你係騎士，咁我咪神仙？唔好再搞搞震，快啲返屋企啦肥仔。」

「我係唔會走㗎。」愛忽史弗講完之後，由口度吐咗啲嘢出嚟。

「喂，你想做咩呀，停手呀！」

當時愛忽史弗拎住一個裝住不明液體嘅樽仔，跟住抆開樽蓋，好快就將液體淋遍全身。

「我要將身體奉獻俾呢片大地……」

蠻族一方完全唔知佢咁講到底係咩意思，等到佢哋知道嗰陣亦已經太遲，無辦法阻止接住落嚟要發生嘅嘢。

原來，愛忽史弗喺講完嗰番奇怪嘅說話之後，睇準時機，衝向蠻族喺軍營附近燃點緊嘅火堆，仲飛撲埋去搞到烈火焚身。

裸男肉騰騰嘅身體開始燃燒，由於佢之前儲落咗大量肥膏，令燒著嘅身體好快傳嚟陣陣油香，吸引到食人猛獸嘅注意，一隻二隻流晒口水想將眼前嘅肥肉吞晒落去。

「原來又係一個失心瘋嘅可憐人，你哋就做吓好心快啲送佢一程，等佢唔駛咁痛苦喇。」

蠻族將領命騎兵落地，任由一眾食人猛獸噬咬愛忽史弗嘅身體，令佢好快可以一命嗚呼。

正當佢哋以為咁係俾咗愛忽史弗一個解脫，殊不知佢哋已經跌入咗圈套。

咩圈套
唔通佢食左啲毒儲左係啲肥膏度？

愛忽史弗嘅屍身俾食人猛獸咬到碎晒，猛獸們食得津津有味，但令蠻族覺得絕望嘅事情喺嗰時先啱啱開始。

「點解會咁樣㗎？一隻二隻發晒軟蹄嘅。」

「弊，我哋今次中計，唔好再俾佢哋食個肥仔呀，出事㗎喇！」

愛忽史弗嘅屍身早就俾班猛獸食到渣都無得剩，個將領到咗呢個時候先叫唔好再食其實已經於事無補，佢需要接受現實，親眼睇住食人猛獸一隻接一隻咁倒下！

「完啦…… 今次真係完啦。」

一向去到邊殺到邊嘅蠻族將領實在接受唔到自己嘅大意居然會造成呢次毁滅性嘅失敗，佢自覺再無顏面面對民族領袖同埋一眾族人，所以喺充滿歉疚嘅情況下，引刀成一快，自盡而亡。

片段嚟到呢刻，愛忽史弗嘅奇謀大致成功，之不過增肥同自焚又點解會令食人猛獸廢晒武功，再無用武之地？

所有詳情已經喺佢出發之前寫低晒喺一封信裏面，當佢嘅媽媽同情人讀起呢封信嘅時候，佢哋終於知道心目中最重要嘅人無可能平安歸來。

順帶一提，呢條神奇嘅片段其實係有粵語配音，我哋呢班半夜鬼就算唔識古外語都唔怕聽唔明呀。

追到邊？

睇哂
衰過黑市

我睇左D咩...

愛忽史弗留落嚟嘅信件係咁樣寫嘅：

「當你哋睇到呢封信嘅時候，我已經出咗去前線，呢次行動唔係九死一生，而係必死無疑，但我好清楚自己做緊啲乜嘢，如果你哋要為我嘅死去傷心，咁最多傷心一個星期就夠喇。

為咗保住王國，我千方百計希望會有一個兩全其美嘅好辦法，但最後我明白到喺呢件事上面點都要有人犧牲，咁樣嘅話我會希望嗰個係我。既然係咁，我要去盡佢，做到最徹底，於是我連夜翻查古籍，總算畀我搵到一個辦法。

古籍入面其中有個章節提到某種以人或者其他肉作為糧食嘅野獸，我相信本書講嘅就係我哋面對緊嘅食人猛獸。

好彩係裏面仲披露埋猛獸嘅最大弱點，就係世上有一種只對食人猛獸有害嘅毒可以令佢哋中毒之餘，毒發死亡之後體內仲會釋出病毒傳播疫症，從而導致食人猛獸大量死亡。

咁啱我記得附近後山嘅樹林入面有種好常見但平時無乜人理嘅野花正好蘊含住呢種毒性。所以我把心一橫，決定搵人摘晒後山啲花落嚟，實行呢個只有我夠膽做嘅計劃。

每日不停進食嚟整肥自己，其實咁樣係煙幕嚟嘅啫，我暗地裏將有毒嘅野花磨成汁液溝喺食物裏面，令身體累積盡可能多嘅毒素。除此之外，我仲特別精製咗一支花油，攞埋出去用喺適當嘅時候，趕走嗰啲食人嘅怪物。

要交代嘅嘢都已經交代好晒，如果我呢次成功咗，你哋記得要保重、平安，將來好好地過日子。

梅日都愛忽史弗 絕筆」

睇左一啲好正既野

比你估中左

個標題搞到我笑咗出聲

睇埋落去有排你笑

睇到個人好沉重

點解呢

幾經辛苦，條片總算去到結尾，由旁白嚟宣佈愛忽史弗嘅偉大犧牲換嚟王國得享太平，唔再受蠻族以及食人猛獸嘅摧殘。

睇完片之後，黃伯嘅投射影像再度出現。

「呢條片係咪好精彩呢，你哋有無拍爛手掌先？其實呢個故事仲有下文，不過我嘅力量有限，暫時唔能夠將佢呈現俾大家欣賞，真係唔好意思。」

「我睇你老……」

嗰刻我真係嬲到想爆粗鏟死黃伯個仆街，但諗諗吓都係收返，又唔知黃伯會唔會識得監聽我講嘢，所以…… 唯有算數喇。

「雖然無片睇，不過我仲可以用口輕輕咁講講。話說愛忽史弗捨己為人嘅精神感動咗上蒼，令佢死後得以升仙，成為咗肉碎神。」

黃伯跟住開始介紹肉碎神需要做嘅工作，原來佢嘅使命係要負責睇實人間一切肉類屠宰事務，懲罰一啲唔妥善處理肉類嘅人，例如係屠夫、街市肉販之類。

「斬肉切肉有違規嘅人被一經確認出錯，下場將會非常非常淒慘，嘻嘻嘻…… 而愛忽史弗做咗肉碎神之後，咁多年嚟一共處罰咗唔少凡人，立下唔少功勞。可惜一次犯錯，令佢被褫奪神位……」

根據黃伯所講，成為咗肉碎神嘅愛忽史弗會封神後再被取消做神嘅資格，都係因為犯咗兩大罪。

一：錯誤辨認仿真度極高嘅素肉做真肉，因而懲罰咗無辜嘅凡人。

二：喺天界同其他人發展不倫之戀。呢樣需要為大家解釋多少少，話說愛忽史弗稱神一千年後有權收亡魂做入室嘅肉碎童子幫自己辦事，最多可以收十個，而佢嘅不倫戀就係發生喺佢同一位入室女童子身上，佢哋大約交往咗有六七百年，黃伯話佢哋一直都好小心，唔會俾人知道。

「可惜紙始終包唔住火，當呢段孽戀被告發出嚟，犯下戒條嘅愛忽史弗自然會喪失神位，至於肉碎神呢個崗位就一直懸空，只係由大肉碎童子擔任代神履行原本嘅使命。直到最近，比神仲要再高一級，號稱擁有無上智慧嘅天界樹覺得咁樣落去唔係辦法，於是佢希望喺咁多位肉碎童子裏面揀出一位作為繼任人。而我，勞永廉，就係第十個肉碎童子！」

從時間線上聽落好似好有問題，因為黃伯嘅死不過係幾十年前嘅事，而愛忽史弗無得撈講緊應該係最少幾百年之前嘅事，所以我有一刻懷疑過黃伯係咪講大話，只係咁啱得咁橋黃伯再講落去又有解返話而且講得通，令我無辦法唔繼續信佢。

「講起上嚟，我可以做到最後一位肉碎童子，真係要多謝石王九嗰陣用河馬將我咬死，唔係咁樣嘅話都唔會感動到大童子同情我嘅遭遇，用愛忽史弗唯一留俾佢可以用嚟收童子嘅位收咗我做肉碎童子，令我同樣有機會被揀選成為新嘅肉碎神。」

愛忽史弗點解無用盡啲位而要留返一個位出嚟俾大童子去用呢？呢樣嘢黃伯就無解釋，唯有希望之後有機會知道原因啦。

主角想死都死唔去仲要俾黃伯搞鳩

咁又真係幾陰公既死唔到

肉碎童子

好好睇 日日追
無厘頭嘅劇情又俾樓主連接到
唔好爛尾啊 樓主

聽黃伯講咗咁耐，我初步算係摸索到做半夜鬼同呢件事之間嘅關係。

簡單而言，應該係要幫黃伯搶到個神位返嚟，若果幫到佢圓夢，我就可以攞返自己嘅身體。不過實際上我要做啲咩嚟幫佢，暫時呢刻嚟講依然係一頭霧水。

「三十位半夜鬼由今晚開始會隨機分成十組，以三人為小隊，一方面幫我尋找做神嘅線索，另一方面齊齊競逐最強夜鬼小隊嘅殊榮！每晚行動你哋嘅靈魂都會被傳輸到隨機嘅區域，以半夜鬼身份完成指定嘅任務，然後獲得相應分數，同時亦唔排除你哋會喺同一個區域遇到其他小組嘅半夜鬼，到時有啲咩事發生，就請你哋自求多福啦。半夜鬼分組程序，現在正式開始！」

「大獲，唔通又係上次嗰一股扯走我嘅神秘力量？」

轉眼間，我畀黃伯極速傳送咗去另一個區域，到我擘返大眼，居然見到自己仲有另外廿九位半夜鬼齊齊被困喺同一個地方。

如果我無睇錯嘅話，我哋應該身處喺一個類似於用嚟攪六合彩嘅巨型攪珠機裏面……

多謝支持
感動

過咗無耐，我嘅推斷好快就得到證實。

一段家傳戶曉、耳熟能詳嘅背景音樂從機內傳出嚟。

♪登登凳 登登凳 登登凳 凳凳凳 燉凳登凳……

「我係負責今次攪珠嘅主持，我叫羅溪你哋好！事不宜遲嘞，依家即刻為你哋介紹返呢一次攪珠嘅詳情先啦！」

條負評撚最近失敗到開始連讚我個故好睇既留言都忍唔住要負評了

幾好睇 有一股好特別嘅風格
唔需要理會啦
support!

呢層當然啦
反正今次係佢戇鳩啫

呢個自稱係攪珠主持嘅羅溪其實淨係得把聲㗎咋，所以我哋連佢係咩樣都唔知，真係有佢講無人講。

突然間，攪珠機入面傳嚟「噗」咁一聲，我同其他半夜鬼就各自俾一個透明波波包實，情況有啲啲似六合彩啲攪珠波咁。

「搞咩呀，快啲放我出嚟呀！」

「我有幽閉恐懼症，唔好再玩喇。」

失驚無神變咗做個波，大家都覺得好驚好無助，擔心之後仲會有啲乜嘢大獲嘢發生！

個故真係好鬼扺死

「各位冷靜啲放鬆啲先，呢個波唔會傷害到你哋嘅，唔駛咁驚青。」

「個波好窄好逼呀！」

「你哋忍耐多一陣啦，呢個係抽分組嘅必要程序嚟，好快搞掂嘅啫，只要你哋平心靜氣聽我講埋落去，一切都可以順利解決。」

羅溪嘅保證雖然無令我哋特別有信心，但係我哋又反抗唔到，唯有照佢意思做啦。

大家唔再嘈，跟住佢都開始講解攪珠嘅過程。原來，今次我哋係會按住顏色嚟到分組，分別有紅橙黃綠藍紫黑白灰屎十組，每次會抽出一個波波，喺攪出嚟嗰陣透明波就會隨機染上顏色，從而得知自己嘅所屬分組。

「第一個組員係……」

到底我會分去邊一組呢？真係好緊張！

係正既

終身殘廢?
你點打的

事實上，呢個攪珠有一個更加刺激嘅玩法，就係我哋要到最後先知道邊個會成為自己嘅組員，因為當我哋被攪咗出去，透明嘅波身隨即會被顏色包圍，再睇唔到出面嘅情況，最多只會知自己係咩顏色嘅組別。

於是，我感覺到機器開始運作，我哋俾部機攪緊呀！

攪吓攪吓，有波要被攪出去啦……

「今晚第一個攪出嚟嘅組員係綠色！The first draw color is green.」

向來無乜抽獎命嘅我今次亦都唔例外，邊會咁好彩第一個就攪我出去呢，繼續等吓先。

♪登登凳 登登凳 登登凳 凳凳凳 燉凳登凳……

「第十個攪出嚟嘅組員係白色！The tenth draw color is white.」

不經不覺抽到第十個波，我暫時仲喺部機裏面，而抽出嚟嘅顏色，第一個綠色，啱啱講第十個係白色，至於中間第二至九個波嘅色依次序有紅黑黑黃藍屎灰橙。

換言之，黑組即將爆人，紫組就仍然未有人入組。

屎色

攪珠持續進行，望住身邊嘅波波越攪越少，內心都好忐忑要到咩時間先可以抽到自己，唔駛再俾部機攪嚟攪去攪到暈陀陀。

咁目前嘅形勢已經攪走左十七個波，報告返抽咗啲咩人先，紅組有一個人；橙組有兩個人；黃組有兩個人；綠組有兩個人；藍組有兩個人；紫組有一個人；黑組爆人；白組有一個人；灰組有一個人；屎組有兩個人。

咁講嘅話，假設下個係我，我抽中紅紫白灰呢四組嘅機率應該略比橙黃綠藍屎呢五組高，因為嗰四組仲有八個位，而另外五組就只係剩返五個位。

不過盤數理論係咁計啫，只係世事往往難料，正當我諗緊自己會唔會第廿八九個先攪中得返啲核突顏色嘅時候，神奇嘅事情要發生喇。

「係咪我呀？好似真係我喎，死喇好緊張唔敢睇呀。」

「定啲嚟喎手足，羅溪一陣會講你就算合埋眼都會聽到嘅啫。」

呢個半夜鬼又講得幾有道理，我唔需要逃避呀，勇敢啲面對佢，話唔定會有靚顏色呢。

「第十八個攪出嚟嘅組員係屎色！The eighteenth draw color is shit.」

無可能㗎，我點會去咗屎組㗎？無可能㗎！！！天呀！！！

人生總有唏噓，難免亦常有淚。作為屎組一部分嘅我霎時間實在難以接受呢個殘酷嘅現實。

甚至喺剩返落嚟嘅攪珠時間，我都係無晒反應，呆咗咁喺個屎色波裏面，直到最後。

「攪珠已經全部完成晒喇，大家快啲睇吓自己嘅組員係邊位啦！」

羅溪講完之後，我哋嘅波波不約而同咁「噗」一聲爆開咗，大家終於破殼重生！

「係你？」

「有無咁橋呀？」

「係你哋？」

命運嘅安排往往係好奧妙，點諗到屎色戰隊嘅成員竟然係由我同凌冰凝仲有面罩後生仔組成。

事到如今，屎組無得退，我哋再無退路。或者齊心協力成為最強半夜鬼，至係我哋唯一嘅生路！

幫推是個乖孩子
讓呢個故繼續瘋癲落去

「距離傳送時間尚餘……一分鐘。」

呢啲突如其來嘅廣播聲令人精神變得繃緊，未知嘅考驗就喺面前等緊我哋，感覺有種莫名嘅壓力壓喺身上，覺得好辛苦。

「趁仲有幾十秒，不如我哋做啲嘢放鬆吓吖。」

估唔到呢番說話會係出自後生把口度咁有驚喜。

「咁樣……我哋自我介紹互相認識吓啦。我叫洪豆，你哋呢？」

「我叫……」

正當我打算介紹自己叫咩名嗰陣，凌冰凝竟然插嘴。

「你之前係咪話過你係被自殺嘅？件事到底係點㗎，講出嚟俾我哋八吓啦。」

「我…… 我係……」

「做咩吞吞吐吐啫，講喇。」

「你唔好逼佢啦，得嗰幾十秒邊可以講到咁多嘢呀。」

於是，凌冰凝無再逼佢，而係跟佢咁講，同我哋介紹一下自己先。

「你哋可以叫我凌冰㗎。」

就係咁，凌冰成為咗我同洪豆以後直接叫佢嘅稱呼。之所以唔叫佢阿凝、冰凝或者係凝凝之類嘅花名，凌冰佢話自己比較男仔頭性格，唔想俾人叫啲懶得意嘅名。

而凌冰亦唔係咩複性，只係佢同時有少少崇日，覺得凌冰凌冰咁叫好有日系風情，結果凌冰呢個名喺連串巧合底下，成為咗佢專屬嘅花名。

「距離傳送時間尚餘……十、九、八……」

時間差唔多，我哋係時候要起程啦。

#63
一個戴住面罩同頭盔嘅年輕人舉手回答黃伯嘅提問。

手足

倒數廣播去到零嘅一剎那，我意識到有股強烈嘅暖流灌注入我體內，呢種感覺好舒服呀。

「家吓就好似有人用條暖笠笠嘅脷瀨勻我全身，爽到好似觸電咁呀。」

「好暖呀，成身叉足電一樣。」

無事嘅，呢啲心理作用嚟啫，我哋一定頂得順！

「你哋快啲合埋眼！唔好睇呀！」

羅溪咁講已經再無意義，因為佢提醒得實在太遲，我哋根本趕唔切合實對眼！

一啲恐怖噁心嘅幻像曾經出現喺我面前，嚇到我鼻哥窿都無肉。好在幾經波折，場惡夢終於完結，但我哋三個轉移咗去新空間之後，你眼望我眼之餘仲標晒冷汗，睇嚟…… 我哋都經歷咗相同嘅慘況。

今晚有事要忙 聽日再更

點解傳送緊會有恐怖幻象?

下次更就會講

即係??

幾過癮 留名支持

「你哋頭先係咪見到佢……」

「邊個佢呀？唔通你都……」

洪豆同凌冰兩個傾計嘅表情已經話晒俾我聽，我哋啱啱真係見到啲非常得人驚嘅嘢。

「點解呢個轉移系統要安排啲咁恐怖嘅嘢俾我哋睇呀？佢係咪有病㗎？」

「換個角度睇，都算好過上次睇肉碎嘅。」

「你老味你基㗎？依家講緊係勞永廉用個阿伯樣喺你面前唔著衫全裸碌嚟碌去呀，有乜嘢咁L好呀？」

洪豆嘅獨特口味令凌冰忍唔住爆粗插佢，老實講畀我都想插佢啦，黃伯玩人肉loading bar玩到咁重口味，如果係個靚女碌嚟碌去就話唔同講法啫，黃伯呢款…… 咪玩啦真係好肉酸呀。

驚魂喘定，我哋冷靜落嚟認真睇吓周圍嘅環境。同呢晚啱啱開始嗰陣一樣係山洞場景，不過唔同嘅係呢度感覺闊絡過之前好多，三個人一齊行都唔會話你撞我我撞你咁樣，爭拗亦自然會少啲啦。

thank bro

係喎佢係以前報六合彩
一時醒唔起

嚟到呢個未知嘅新地方，我相信黃伯一定會有啲指令交俾我哋。

果然隔咗無耐，我哋嘅視覺正中央彈出咗一個提示版：

【你有一條新訊息，請自摑或掌摑隊友以讀取訊息。】

又係啲古靈精怪嘅規則，我見凌冰佢哋舉旗不定，應該係唔敢落手掛，咁佢哋唔摑咪我嚟摑囉。

啪 ~

我係咁爾自摑咗一嘢，希望可以讀到條訊息講咩。

【力度不足，請再次掌摑。】

「竟然會唔夠力，明明我塊……」

就喺我疑惑緊點解會摑得唔夠大力嘅時候，凌冰竟然出手！

「唔好煩喇，等我嚟。」

啪！！！

「啊呀好L痛呀，駛唔駛打咁大力呀？」

「自摑實會好似你咁就住道力，依家打你咪啱囉，肯定夠晒大力啦。」

凌冰咁講又無錯嘅，但係咁樣俾佢摑一摑令我頭腦清醒返啲，心入面浮出咗個迷思——半夜鬼係鬼嘅話，點解我哋會識痛嘅呢？

「係嘞你哋覺……」

「唔好嘈住。大家睇睇，個提示版有訊息出緊嚟喇。」

講講吓嘢俾人打斷咗雖然會唔好受，不過既然係重要資訊一定要知咗先嘅話咁就無所謂，大局為重呀嘛。

【歡迎你哋第一次進入半夜世界，我係智能系統導航正恩，請你哋確認一下目前嘅視覺介面係咪正常。】

呢個導航先生話口未完，我哋就發現自己嘅視角裏面，左上同右下角都多咗啲嘢。左上角顯示現實時間同距離天光嘅剩餘時間；至於右下角就有一個小地圖，相信係俾我哋用嚟辨別位置，就算大家走失咗都唔怕搵唔返對方。

「咁樣又幾正喎，好似打機咁！」

「我哋唔係嚟玩㗎，機會可能得一次，如果衰咗我哋可能會無命，唔係講笑玩玩吓嘅時候。」

洪豆始終係個廿歲未夠嘅後生仔，一時興奮過頭都情有可原嘅，只係我身為大人去提醒吓佢亦係應份，但我無諗到佢竟然會反駁我，仲要駁得幾有道理。

「你之前夠想死喇，依家個騎呢怪話幫到你就信到十足十，我哋要幫佢幾耐又唔知，幫完係咪真係會達成到我哋心願又係唔知，分分鐘到頭嚟得個桔，可能你會想家陣就無命囉。」

俾佢咁樣講一講，我的確有所動搖，疑惑緊自己有無高估到黃伯嘅可信性。

「諗咁多做乜吖，無答案嘅嘢你諗爆頭都無用，同埋你哋睇吓個畫面中央仲有字出緊嚟㗎，睇埋先再講啦。」

凌冰咁講又無錯喎，諗咁多倒不如順其自然，或者之後再有時間先慢慢深究都未遲。於是，我哋繼續睇吓啲字講乜。

事實上，我哋仲係睇緊智能導航嘅訊息，頭先佢叫我哋確認好個介面，咁依家確認完又點呢？

【觸摸耳仔可以打開全張地圖，如要確認任務請搣鼻哥一下。】

咁搞法真係會同洪豆講咁樣無分別似係喺度打機，情況睇落越嚟越胡鬧，不過諗深一層我哋幾個會喺呢度出現本身已經係件好胡鬧嘅事嚟，所以依家嘅情況就算好似打機其實都無咩值得出奇啦。

屎色嗰到笑到我仆街

既然選擇接受現狀，一於盡情咁享受吓。

「導航無亂講，真係可以睇到㗎喎。」

為咗試吓個放大地圖係堅定流，我摸摸自己嘅耳仔，證實導航正恩所言非虛，與此同時洪豆都大大力咁自搣咗鼻哥一下，測試埋個任務提示睇吓係咪用到。

【尋找極度飢餓嘅婆婆，然後搵出偷懶嘅僧侶，強迫佢仿效佛祖割肉嘅方式餵飽婆婆】

「乜鬼嘢嚟㗎…… 呢樣就係半夜鬼要做嘅任務？好似有啲無聊咁喎。」

導航果然係有啲料到，而比較有趣嘅係，洪豆搣過嘅只有佢自己，但係我同凌冰都可以一齊睇到個任務做咩，真係幾神奇。

點都好，屎組第一個半夜鬼任務終於正式開始！

我自己睇返都覺得好笑
多謝你既支持

要做完個任，第一步就當然係要搵個阿婆出嚟啦，問題係我哋身處嘅山洞四通八達，莫講話想喺呢度搵到個阿婆，甚至想搵到一個人都唔係件容易嘅事。

慶幸係我哋仲有一個好先進嘅地圖系統，有咗佢，我哋可以分頭行事，務求以最快時間刮出阿婆嘅下落。

「依家時間十二點半多啲，離天光仲有好一段時間，我行右邊條路，你行前面啦中，咁豆豆你就行後面啦。」

「喂你唔好亂咁幫我改花名好喎……」

「呢度你最細嘛，就吓姐姐囉好無啫？」

凌冰用手指撩住洪豆下爬，表情極之挑逗。

「呢度做咩都唔駛負責任，係你逼我㗎！」

「喂你想點呀我諗住同你玩吓㗎咋，唔好咁呀，停手呀。」

嘩嘩嘩唔係咁爆呀？洪豆呢個血氣方剛嘅後生仔竟然抵受唔到凌冰嘅誘惑，將佢一嘢推咗落地！

「死八婆，你想要呀嘛？我就俾你…… 我俾你……」

吓點解會咁㗎？洪豆佢想除低自己條褲，不過佢除極都除唔到，有無人可以答吓我發生咩事？

對於眼前嘅奇景，初時我覺得好得意，但睇見情況持續落去，我知道咁樣並唔係辦法，因為佢哋已經拉鋸咗十幾分鐘，再咁搞法要搞到幾時呢？

又或者呢個係黃伯賜俾我哋嘅考驗，我唔敢肯定。只係…… 呢一刻仲可以自由行動嘅半夜鬼就得返我一個，如果我咩都唔做企喺度咪好傻豬？

唯有抵諗啲，我做埋佢哋嗰份囉。

於是，我開始孤身走我路，獨自尋找阿婆嘅蹤影，話唔定過多陣洪豆就會正常返，唔再猛咁騎實凌冰唔放呢。

推推 今晚要做節 睇下有無時間寫少少

251# 打多左個中字
你行前面啦中

一個人咁樣喺呢種山洞度行，講到底點都會有啲淆嘅，會驚應該係人之常情掛。

咁講返我最後就揀咗去行原先同佢哋傾好咗由我負責嗰條路線先嘅，因為做人應該說一就一㗎嘛，佢哋條路留返轉頭再行啦。

本身商量好留俾我嘅路線係向北邊咁行，而為咗避免視線受阻，我盡可能唔去用個全地圖功能，除非係到咗一定要開嘅情況，無辦法之下我至會開嚟望一望囉。

咁講吓講吓，我不知不覺已經行咗約莫三到四分鐘，然後喺唔遠嘅地方傳嚟咗啲扑嘢嘅聲音。

好奇心驅使我繼續向前行，點知居然俾我見到啲幾嚇人嘅嘢……

聽朝起七九
但又想寫多少少

喺我面前出現嘅係一個不斷用鋤頭扑向洞壁嘅礦工，呢啲扑嘢聲並唔恐怖，最恐怖嘅係…… 佢係無頭㗎。

講真，我嚟得呢種地方當然有晒心理準備，所以唔會好老套咁講句「唔係咁猛呀？」或者「真係時運低成咁？」之類嘅說話，不過咁得人驚嘅嘢最好都係少理為妙。

於是我就打算掂行掂過，擰埋一面咁行當無見過佢啦，只係勢估唔到佢雖然係無頭，但我咁樣依然係逃唔過佢嘅法眼！

「喂…… 你明明見到我，做咩扮見唔到吖？」

「有怪莫怪，唔關我事㗎唔好搞我呀。我係嚟搵人㗎咋，對唔住呀！」

「搵人？話俾我聽你想搵邊個？我可能幫到你呢嘿嘿……」

呢個無頭礦工陰森嘅笑聲令我擔心若然唔肯將件事講晒出嚟，佢或者會對我不利。

就喺生命有機會受威脅嘅情況下，我無奈地要將搵阿婆嘅事一五一十話晒俾佢聽。

「原來係咁，還掂你都搵開嘢，唔爭在幫我搵多樣嘢啦，你話好唔好呀？哈哈哈。」

對於呢個要求，我實在無辦法拒絕，因為…… 佢一邊講，一邊用個鋤頭輕輕力咁敲住我個頭！

如果我話唔好，佢分分鐘一嘢鏗L爆我個頭，到時我就即刻收皮係咁先，所以我嗰刻真係無得揀，點都一定要幫埋佢先。

新年快樂 大家注意身體

你也是， 其實我很用心看你的故事， 但有點不明白呢！

「好呀搵嘢無問題，不過喺搵之前我可以問你一個問題嗎？」

「你肯幫我咁當然得啦，有咩即管問，我答到嘅一定答！」

哈，呢個無頭鬼又會咁順攤嘅？其實我想問嘅嘢都係啲普通嘢嚟啫，就係點解鬼打鬼會咁痛，好似我頭先畀人摑嗰巴咁樣。

「哦咁樣咋嘛？好簡單啫，人打唔到鬼，咁鬼打到鬼咪會特別痛囉。嗱答咗你啦，咁你滿意喇可以幫我搵嘢未呀？」

佢都黐黐地線，咁樣叫答咗？只係諗諗吓覺得算啦多一事不如少一事，費事轉頭激嬲佢拿屎上身咁就麻鬼煩。

「咁你想我幫你搵啲咩呀？」

「我唔見咗一樣好重要嘅嘢……」

於是，無頭嘅礦工開始同我交代返自己唔見咗嘢嘅經過。

係 邊啲位唔明呢

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

好

無頭礦工…… 我暫且幫佢化名叫佢阿礦先啦，話說阿礦生前真係一個礦工嚟嘅，佢好勤力日做夜做，諗住搵多啲錢養家，可惜一次意外令佢慘死！

就喺阿礦死後，佢嘅鬼魂唔知點解被禁錮咗喺呢個類似礦洞嘅異空間。

「我嘅人生樂趣就係採礦，所以嚟到呢個山窿見到有個礦又咁啱有鋤頭喺度，咁咪走去扑囉，一扑就扑咗二十年。本身我喺呢度都玩得幾開心，點知有日突然間嚟咗班百厭嘅細路仔周圍咁亂跑亂撞，仲踢走咗我個頭，到依家都未搵得返！」

原來，阿礦生前喺礦坑遇到嘅致命意外令佢斷頭慘死。雖然佢死後個頭仲可以放返喺頸上面，不過動作稍為大啲都會令佢個頭跌返落地。

「咁我扑嗰礦好大力㗎嘛，我每扑一嘢，個頭就會甩出嚟，放返上去再扑又甩過，甩完又甩、甩完又甩，真係好麻煩㗎。」

「咁你點解唔試吓左手壓實個頭，右手單手扑呢？」

「哈，呢層我又無諗過喎，再講單手扑邊發到力㗎，同埋你做咩打斷我吖？傻㗎你？畀我講埋個重點先唔得㗎？想當年阿叔我用個鋤頭掘呀掘，你條死傻仔都未射出……」

阿礦係咁鬧係咁鬧唔曉停。

「對上一次有人好似你咁賤嘴嘅呢，要數到去……」

大獲！我望一望左上角個鐘，發現畀佢晒咗唔少時間，再咁搞法話唔埋會磨到夠鐘，所以我決定……

「對唔住我正契弟，係我唔啱係我唔著，我唔應該打斷你嘅，唔該你喇我好想繼續聽你講，求吓你吖！」

「知錯能改，焉知非福。好，好呀。」

我當然知道佢係講錯喇，但係家陣風頭火勢，如果我再加把口話「善莫大焉」先至講啱，到時又再辣返著佢咁我咪好笨？有時做人都係應該適當時候講適當嘅嘢嘅，呢次就忍吓口當聽唔到啦。

大家呢幾日過成點？

疫情肆虐 希望我仲有命寫落去 大家都有命睇落去

「你知我個頭吖，係咁跌完一次又一次，執完又再跌，跌跌吓我終於頂唔順，決定喺我扑緊礦嗰陣，暫時將個頭放低擺埋一邊方便我做嘢先，發現咁樣都幾好於是咪一直咁做囉。點知嗰日班細路仔竟然撞走咗我個頭，我搵咗好耐都玩唔返！嗚。」

阿礦越講越激動，終於講到喊埋出嚟。

雖然我完全理解唔到佢點解會無咗個頭仲可以講到嘢又識得喊，但係睇佢咁淒涼，我唯有應承幫佢啦。

「你真係肯幫我？」

「我盡力啦，唔擔保實搵到㗎。還掂我要繼續向前行，話唔定你個頭都會喺嗰邊呢。」

好睇 樓主加油
繼續寫唔好爛尾

於是，我同阿礦暫時結伴同行，向洞穴較北嘅位置進發。

初時因為掛住行同埋佢一心想搵返個頭，所以我哋兩個係無乜交流嘅，不過咁樣唔出聲個氣氛真係怪怪地，終於我忍唔住問佢：

「可唔可以問吓你，點解你無頭仲照樣睇到同講到嘢嘅？」

「傻仔，無人會叫你用常理去理解一個死人㗎，我無咗個頭只係外觀上無咗，但我死咗之後一早已經唔係用肉體嘅器官嚟感覺世界你知道嘛？我哋係用呢度！」

阿礦指住自己心口位置，唔通佢想話心眼？

「此心不同彼心，講你都唔明㗎啦，總之我係開咗另一隻眼嚟睇嘢甚至講嘢，至於你鍾意叫佢做心眼又好，思眼都無所謂，因為只係按個人喜好，係喎講咗咁耐不如到我問返你吖？」

「問我？我咩都唔識㗎喎。」

「我問都未問你唔駛咁快落閘話咁識㗎喎。」

原來，阿礦係想問我驚唔驚會出唔返去。

講真我唔多唔少實有啲怯，但係大家入得嚟呢度預咗會有危險啦，最大問題係依家仲要用多咗時間去做啲唔關事嘅嘢，呢樣先係最麻煩啫。

咁講吓講吓都差唔多行到去北面嘅盡頭，我依然未搵到嗰位飢餓嘅阿婆，不過就發現嗰度竟然有一個湖。

諗住阿礦實會知呢個湖咩料啦，點知佢居然話之前從來未見過呢個湖，咁就真係考起我哋啦。

「算喇唔好諗咁多喇，等我上去睇吓先吖。」

「你肯身先士卒當然最好啦。」

頂你個肺，真係可以講到理所當然咁㗎喎。

咁只係望吓個湖啫，驚佢有牙咩？於是我好快就行咗過去，睇睇有無咩特別或者唔妥嘅地方。

我烏低身望，淨係覺得個湖幾清，清到可以照到自己個樣，其餘都咁囉無乜嘢啫。

「喂無事呀，過嚟啦！」

「唔好老點我喎，我信你㗎喇。」

正當阿礦聽我講慢慢走過嚟嘅時候，湖中心突然射出一道白光！

紅豆冰加甜啊唔該

「仆街中伏，唔好過嚟呀！」

「吓咩事呀？」阿礦聽我大叫即刻縮後咗幾呎遠。

究竟嗰道咁殘眼嘅白光係咩嚟嘅呢，我再喺原地等多陣，終於有所發現。

「我係呢座湖嘅守護神，請問……」

呢個守護神，原 來 係 一 個 身材勁惹火仲唔著衫嘅女人！但正還正，重點其實唔係呢樣，而係佢手上渣住一嚿嘢。

「請問，呢個金色嘅人頭係咪你㗎？」

「唔係呀。」

然後索女守護神收埋咗金色嘅人頭，拎咗個銀色嘅人頭出嚟。

講到呢度，我已經覺得佢講嘅嘢似曾相識，同一個經典嘅故事非常相似。為咗印證呢個諗法，我無等佢開口問我，而係直接同佢講個銀色人頭唔關我事。

「咁樣…… 呢個銅製嘅人頭係你啦嘛？」

「都唔係呀。」

「佢緊係乜頭都話唔係啦，因為依家係我無咗個頭呀，快啲還返個頭俾我！」

阿礦忽然間撲上前，我一個唔留神差啲俾佢撞咗落湖。

「噗通」

只可惜，阿礦撞我唔到，變成係佢差錯腳跌咗落水。

隔咗一陣，我見阿礦仲未上返嚟開始有啲擔心。

「靚女姐姐，佢唔會有事呀嘛？」

「驚H咩，佢都死鬼咗幾世啦，死完仲會再死咩，烚戇㗎你。」

估唔到靚女神仙原來係咁爛口，不過佢講嘅嘢唔係無道理，因為等多兩等，湖面卒之有動靜。

「我搵返個頭啦！爽啊 啊 啊！！！」

「你老味唔好企喺個湖度跳嚟跳去呀，出事㗎。」

阿礦能夠搵返個頭我固然為佢高興，但係索女神咁大反應我就有啲奇怪啦。

「喂你呀，勸吓佢唔好再跳啦，出事㗎。」

「點解呀？佢唔見咗個頭咁耐，俾佢興奮吓都好呀。」

「傻仔，佢個頭係用嚟塞住湖底其中一個水窿唔俾湖水泛濫㗎，加埋頭先金銀銅三個人頭塞喺東南西北四個方位，依家全部抆晒出嚟未塞返入去，佢仲要係咁跳，如果再震落去，啲水會嘭嘭聲湧上嚟，到時呢個空間就會冧㗎啦，你明唔明白呀仆街！」

唔係呀嘛會咁大鑊㗎？洪豆同凌冰仲喺原地玩緊除褲，我唔可以令佢哋有危險㗎！

「喂你都開心夠啦，可以停㗎啦，你搞到我哋濕晒啦。」

「吓，係咩……」

亢奮嘅阿礦終於肯唔跳，遺憾嘅係咁樣經已太遲。

「呢啲聲…… 有啲唔妥。」

「快啲上嚟啦！」

「嘩你呢個姿態想點呀？」

全裸嘅守護神拱住橋咁叫我上去，我睇到塊臉紅晒，都唔知點樣上佢。

「妖，我叫你坐落肚臍個位度呀，啲水爆緊出嚟喇。」

「嗯…… 你話㗎咋。」

我勉為其難咁騎上佢個裸體度。

「捉實我對波，我哋準備出發！」

「咁我呢？」

難為阿礦仲好意思R車坐。

「吔屎啦你條死仆街捨得收皮未呀，喺度陀衰家你個賤種。」

再見喇阿礦，我會永遠懷念你㗎。

可以考慮 但睇劇情需要與否

睇住阿礦由我視線裏頭逐漸消失，不過當下嘅危機依然未解決。

不斷湧上岸嘅湖水好似失控嘅野獸一樣對我哋窮追猛打，只要行慢一步就有機會俾洪流吞噬。

面對呢個水浸眼眉嘅情況，策騎住人體戰駒嘅我，除咗係咁走之外，根本諗唔出一個好嘅辦法。

「你要諗吓點樣封住啲水呀。」

「我有咩可能做得到……」

第三百個留言

正當我覺得徬徨無助，諗住啲水遲早會追到我哋嗰陣，我突然感應到全身有一種暖意！

「呢樣嘢係……?」

我嘅視角界面出現咗一個啡色嘅圖案。

唔係！係屎色嚟！

話唔定呢個圖案可以幫到我喎，但究竟點樣先可以啟動到圖案嘅功能呢？

試吓集中意志力先……

「咿咿 ~ 嗯 嗯…… 咿~ 」

「咩事呀你谷行晒塊面咁嘅？你唔係想瀨屎落我度呀？你真係急屎嘅話索性放個屁咪算囉，千祈唔好整污糟我呢副咁美麗嘅body呀！」

守護神姐姐呢個主意又唔錯喎，好，一於試試。

「呠 ~ 」

呢篤屁有如平地一聲雷，簡直非同凡響，而神奇嘅事情亦都隨之而嚟。

我把口唔知因乜解究不受控制。

「屎色奧義——巨糞！」

仆你個街，呢啲咁少年向嘅對白竟然會出自我口，搞到我當堂打咗個冷震。

不過打完冷震先至發現，原來我啱先講嗰句嘢真係有用㗎。

「嘩好臭呀，呢啲嘢真係我搞出嚟㗎？」

「唔係你仲會係邊個，明知故問。」

爆爆下石睇到屎色奧義

幾時有文呀

九頭龍屎！

呢個唔知乜嘢嘅奧義居然幫我整咗一道又臭又硬嘅屎製高牆，成功將湖水堵截！

「總算無事可以鬆一口氣。咦？點解我隻手會濕濕地嘅？」

「啊！你做咩渣我啲聖乳出嚟呀。」

「好對唔住。咪住先，神仙都會有人奶㗎？」

守護神嬲爆爆咁話有，仲命令我用脷舔返乾淨佢身上嘅奶汁。

點解我要喺度做啲咁噁心嘅事，我一邊啜佢一邊啊啊聲咁叫，好似好興奮咁。

「你飲過我嘅聖乳，以後我就係你嘅人喇。」

test

冷靜 冷靜 當睇唔到
Caim down...

咁好心機逐個回覆負一負 唔知係分身定另一個弱智

BTW 今晚有文

其實我覺得 果條友你如果係有料既
不如吹雞整到個頭post都負評多過正評啦
搵多十九個人啫 唔難喎
好過你成個低b咁款由第一頁撳到最後啦

「你咁樣講係咩意思……」

「你落返地先我再慢慢講。」

於是，我照住守護神嘅要求，由佢身上落返地面。

「其實你有無法力可以令你睇落係著返衫？你咁樣我好唔自在。」

「扮咩嘢呀你出世嗰陣夠係咁啦，我唔介意㗎你鍾意咪睇囉，我咁樣整整…… 哎呀。」

條黐線婆學人玩自搓，又噴晒啲奶落我塊臉度！

「今次等我幫返你啦。」

守護神用嘴將我臉上嘅奶啜個乾淨。

【已獲得 紋身36. 小湖仙仁乃】

「仁乃，呢個唔通就係你嘅名？」

有無示意圖

你想點示意

番號

我睇呢啲野唔記no.架喎

噴奶既神

好故留名

樓主已被ban
暫停更新

下 咩事

佢托我問大家 如果可以搵我代出OK?

ok
最緊要紅豆冰加甜

其實佢個名係點都無乜所謂，重點係個紋身到底要嚟做乜，仲有我根本見唔到有咩紋身喎，真係奇怪。

算數唔諗住啦，當務之急始終係搵返呢次任務嘅關鍵人物，亦即係嗰個瘦猛猛嘅阿婆。

既然家陣有代步工具，緊係唔好浪費要用盡佢喇。

「唔該你拱一拱橋呀，仁乃吓嘛？」

「拱你條命？我個本名係你可以亂叫㗎？再講我之前漏咗過量聖乳，依家無力跑啦，你可唔可以揹我？」

「吓咁樣呀？」

點知我都未應承實，仁乃已經成個跳起用腳夾住我條腰，全身壓落我度。

因乜解究呢種感覺會咁真實㗎？佢兩餅嘢緊貼我背部暖笠笠咁，令我好難忍吖！

「鹹濕仔，做咩塊面咁㷫嘅？」

「係又點啫，都唔關你事……」

為咗迴避佢嘅敏感問題，我唔理身上嘅重量開始加速前進。

「喂唔好跑咁快呀！你震到我好high你知唔知？」

「聽唔到，我咩都聽唔到呀。」

無耐之後，我突然發覺背脊一身輕晒，到底做咩事呢？

當我擰轉頭一望，先至發覺仁乃已經唔喺我背脊度。

原來佢喺我高速奔跑嗰陣，留意到依然糾纏不清嘅凌冰同洪豆。

「喂！喂！呢度有兩個人呀。」

「佢哋係我啲朋友嚟，你咪打佢哋主意呀。」

我嗰刻實在唔知道仁乃會對洪豆佢哋做出啲咩，所以下意識即刻衝咗過去先。

好彩經我詳盡解釋之後，仁乃知道晒來龍去脈亦無話想做啲咩衰嘢，反而仲話有方法令洪豆恢復理智。

「如果我無估錯，你頭先出過奧義就會令你嘅身體喺呢個狀態下得到更大潛能嘅釋放！而家，請你向嗰位洪豆先生噴一口氣先。」

事到如今，咩辦法都要試試。

「呼 ~ 」

弊！洪豆竟然俾我啲氣整暈咗呀。

「你呢個妖女出咩屎橋呀，係咪想我害死佢呀？」

「無錯，就係屎橋。」

正當我對仁乃嘅講法百思不得其解，佢突然拖實我隻手，仲話要邊行邊講。

「唔好理佢住啦，你個fd純粹俾你嘅奧義之氣，亦即係屎氣臭到暈咗啫，但呢啲屎氣素有奇效可以令人由失常變返正常，而且醒返仲會失憶，記唔到係邊個整暈佢，咁你放心喇。」

聽仁乃咁講，我似乎諗通咗啲嘢。

睇嚟…… 唔同顏色分隊嘅半夜鬼，一樣會有佢哋各自專屬嘅奧義同異能都未定，若果係咁嘅話我哋真係要打醒十二分精神，第時遇到其他半夜鬼都唔可以輕易相信對方。

剩返落嚟嘅路有東又有南，雖然凌冰已經脫險唔再受洪豆嘅威脅，但為咗佢安全著想，分頭行事再唔係一個合適嘅做法。

於是，我、凌冰同仲係光脫脫嘅小湖仙仁乃決定三人同行，向洞穴剩低未行嘅兩個方向進發。

至於下一步走向嚟講呢，我哋唔諗太多，選擇直接用兒戲得嚟又可以好認真嘅點指兵兵嚟決定。

就係咁，點完之後個結果係南邊嗰條路！

「估唔到會係豆豆本身要行條路喎。」

「世事往往係咁，哎爭啲唔記得同你介紹，呢個人…… 我都唔知點解釋，佢其實又唔係人…… 嘩你做乜嘢呀？」

「哈，點解你個胸咁軟咁彈嘅？」

「縮手！」

「咩喎唔好咁小器啦大家都係女人。」

「我 叫 你 縮 手 呀！我對波淨係准佢一個渣㗎咋，你唔好亂嚟呀。順帶一提我唔係女人嚟，我哋呢種守護神係無性別嘅概念，只係咁啱有女性嘅構造同類似嘅功能啫。」

咪即係女，查實有分別咩？

放低無聊嘅問題唔提，我哋三條友齊齊向南面出發。

我望望餘下時間，覺得都算係個幾樂觀嘅數字，不過時間只有減唔會加，所以我哋嘅共識就係要盡快搵到呢晚任務嘅阿婆。

如是者，我哋加速行咗大段路程，除咗有陣時要澗水而行，其餘都相對輕鬆，仲畀我哋望到離遠有間小石屋，唔通個阿婆就喺裏面？

只可惜當我哋再行近多兩步，至發覺面前又有新嘅考驗。

「條路做咩會斷開咗㗎，咁點過去吖？」

「你哋係被選中嘅半夜鬼，本來三個人協力而可以心意相通嘅話，話唔到會有意想不到嘅效果。」

仁乃講嘅嘢或者係啱，問題係洪豆唔喺度，咁即係要我哋自己諗辦法喇。

眼見畫面左上角嘅時間一分一秒咁過去，不知不覺距離天光亦只係得返兩粒鐘鬆啲啲，到底點算好呀？

「喂呀，老老實實我哋就咁企喺度都唔係辦法，再咁落去真心會完唔到個任㗎。」

「你講得啱，就算完唔到任務，我哋都要搵方法離開呢度先。你仲記唔記得黃伯留低落嚟嘅提示？佢講過係一樣特別嘅嘢，搵到就自然識得返去咁話㗎。」

「吓…… 無乜印象喎，唔怕話埋你知啦，其實我呢，跳晒佢講嘢仲有之後嗰段片，所以咪…… 你明啦。」

聽到呢度，我個心即刻有種想大叫一聲「What???」嘅感覺。凌冰嘅意思係咪話之前我捱咗十幾粒鐘先睇完嘅片，原來係可以跳帶唔睇？Are you kidding me?

+1

留名睇續故

一知道咁震撼嘅消息，我緊係即時追問凌冰睇吓係咩一回事啦，點知佢交出嚟嘅答案更加令我唔知嬲好定笑好。

「我初初都唔識㗎，係咁啱眉毛有少少痕，我咪捽兩嘢囉，就係咁樣我眼前就出現咗堆浮出嚟嘅字問我係咪要跳過對話，所以我就……嘻嘻。」

「捽眼眉？OK…… 我無說話好講。」

佢咩都跳晒無睇，唔怪得會唔知啦。之後唯有同凌冰解釋返嗰樣好特別嘅嘢其實係用嚟幫我哋嘅靈魂離開宜家身處嘅異界返去人間嘅肉體裏頭。

既然係咁，我哋決定分頭行事，由佢去搵嗰樣回家聖物，而我就留返喺度再諗辦法。點解咁決定，聽埋仁乃咁樣講自然會一清二楚。

「若果我無睇錯，你呢條女嘅將來會得到一把大屎鎚，可以同敵人埋身肉搏，所以你會為大家帶嚟破壞，而對整返好呢條斷咗嘅路係一啲幫助都無。反而係佢留低可能會有啲作為，事關我見過佢嘅能力！」

「佢喎？搞錯呀要我自己一個女仔去行。」

「妖你扮咩啫，唔係洪豆一開波突然忽咗，我哋三個早就分開各自行㗎喇，唔係想玩失憶呀嘛？」

「你好嘢！」凌冰就係咁俾我一下K.O咗。

於是，我同凌冰暫且分開一陣間，留低嚮原地嘅我繼續研究用奧義補路嘅方法，至於凌冰出去搵回家裝置嘅經歷，亦都非常重要唔講唔得。

咁凌冰要做嘅嘢其實好簡單，因為淨返一條路咋嘛，換言之我哋要搵到嘅嘢，唔駛諗一定會喺剩低嗰條路裏面搵到！

只係世事往往難以預料，無人會估到凌冰跟住落嚟遇到嘅事係幾咁可怕……

一個醜惡嘅身影正逐漸向凌冰逼近，準備對佢發動襲擊！

「邊個篤我屎忽？嘩…… 呢條乜L嘢嚟㗎？」

「竟然夠膽連我蘑菇頭大肉腸都唔識，真係豈有此理！一於畀你試吓我嘅絕技！」

突然喺凌冰身後出現，呢碌形狀同陽具極其相似，自稱大肉腸嘅妖物到底係何方神聖？

正當凌冰仲未反應得切，隻腸怪已經噴出一團望落好似蘑菇雲嘅煙霧，並且迅速將凌冰迷暈。

嚴格嚟講，我哋半夜鬼目前呢個出體狀態都可以話係夜晚瞓著咗之後先至發生，所以凌冰喺呢個空間再失去意識進入另一個領域，真係奇怪得嚟仲非常危險！

「可惡，呢浸味就好似成年無洗過嘅臭9一樣咁臭……」睇嚟，凌冰暈低前受到好大痛苦。

但佢嘅惡夢唔單止未完結，反而係啱啱開始。

「我要聽到你一陣間叫得好大聲，令我聽到覺得好興奮好high，從此喺我製造嘅夢境裏頭永不超生，永遠出唔返嚟，哈哈哈……！」

甜

幾時返嚟

當凌冰再次張開雙眼，佢竟然發現自己一絲不掛咁攤咗喺地下。

呢個可憐嘅女仔原來無辦法控制住赤裸裸嘅身軀，逃離唔到就只能夠任人魚肉。

「唔好過嚟呀，唔好掂我呀。」

出現喺凌冰眼前嘅係四個身高介乎四呎至六呎七吋半嘅男人，不過更可怕嘅嘢其實係喺佢哋身上至啱 —— 一條識得螺旋高速轉動嘅陽具！

或者係個夢境太真實啦，凌冰察覺唔到所有嘢都係假嘅，呢個夢境令佢發自真心咁相信有幾個核突佬除晒衫要埋去搞佢。

好快有第一個男人飛撲過去，攬實凌冰上身又渣又啜，搞到佢喊住大叫。

我曾經聽人講過，如果對發夢遇到嘅事好似有感覺一樣，係因為之前喺現實已經有做過類似嘅事，所以身體先至會有記憶保留咗喺腦度，令佢發夢都照樣有相同感覺。

換句話講，凌冰平時份人應該幾淫吓喎，真係估佢唔到咁玩得。

另一邊廂，我為咗諗方法補返好條路，真係諗到頭都大埋。

「我唔可以浪費咗黃伯對我嘅信任，佢安排得我去做屎色隊嘅成員，咁我就應該要喺關鍵嘅時候發揮自己嘅能力。啊係喎，我仲可以咁樣做！」

呢個突如其來嘅決定，甚至連仁乃都俾我嚇咗一跳……

「喂呀，你黐線㗎咩？ 喂 ~ ~ 」

仁乃之所以咁驚，係因為我粒聲唔出，直接跳落去斷路之間漏空咗嘅深淵！

樓主咩事

「啊 ~ ~ ~ ~ 」

呢個坑位簡直深不見底，我一路向下墜，點知墜極都未完，而我嘅身體亦無特殊嘅反應，與其不斷咁交代我一邊叫一邊跌嘅情況，我睇都係將個時間交返去凌冰嗰邊先，等我跌到有突破性發展再同大家講喇。

講返可憐嘅凌冰嘞，被困喺惡夢裏頭，佢嘅身體就好似機器一樣，不由自主咁配合夢境嘅需要，口郁、手郁、腰郁，令到幾個在場男人都流露住滿意嘅表情，想繼續砌落去唔肯停。

咁呢個發得咁寫實嘅夢的確對凌冰造成好大痛苦，佢心靈上受嘅創傷非筆墨能夠形容，明明係俾人老強緊，但係個夢反而做到佢好enjoy識自動波埋牙任上咁款，我依家咁樣講都覺得件事好癲，何況係佢本人當時嘅親身經歷？

文！

文呢

發

生

咩

事

我要文啊！

去到咁樣嘅地步，究竟有無人可以幫手解救到佢呢？

我就真係諗唔到喇，係諗唔到事態原來會有以下落嚟嘅發展呀！

試問又有咩人可以估到，本來對凌冰辣手摧花，盡情污辱佢身體嘅禽獸，居然誤打誤撞咁成為咗佢甩難嘅關鍵呢。

話說喺嗰夢裏面，嗰班男人不斷咁喺凌冰嘅身體出出入入，真係非常爽快。

只係爽爽吓佢哋都開始厭喇，就喺呢個時候，最矮得四呎嗰個男人提出咗一個建議……

「嗰度……聽落唔錯喎，仲搞到我好興奮吖。」

「咁你仲等咩啫，即刻去馬啦！」

「得喇催乜嘢吓我依家唔識咩？」

於是，凌冰喺夢入面嘅命運終於得以改寫！

「呠 ~ ~ ~」

原來，係拮咗入屎忽窿，搞到凌冰受刺激而忍唔住放咗個響屁。

呢一發屁聲，就連潛藏喺某個角落嘅菇頭腸都深感不妙……

因為呢個夢境係由佢去操控，份劇本係等於係佢寫，所以今次佢害人終害己，全新嘅凌冰終於要誕生啦！

「因乜解究我會全身發滾，屎忽漲卜卜，仲好想去廁所㗎，我就嚟忍唔住喇……啊 ~ 」

「救命啊，佢啲屎滲緊出嚟，快啲走呀！」

菇頭腸一時貪玩搞到恨錯難返，佢親眼睇住自己精心炮製嘅性愛夢境毀於一旦，當下心情只能夠以欲哭無淚嚟形容。

轉眼間，成個場景都俾凌冰噴出嚟屎水淹沒，變成一片糞海，浸死晒嗰幾個男人，夢境亦瀕臨崩潰。

而到咗呢個時候，凌冰雖然同樣喺夢度俾自己啲屎汁浸死咗，不過實情係佢已經將形勢逆轉，因為佢呢種死法令自己可以逃出呢個惡夢，成功擺脫菇頭腸嘅控制。

好挽唔挽玩屎？

好掛住樓主

典解樓豬被ban

「能夠將我創造出嚟嘅夢境破壞得咁徹底，你呢個女仔都算係第一個，好，今次我輸得心服口服，由依家開始就等我成為你嘅僕人喇。」

【已獲得 紋身20. 掃帚楊暢】

從惡夢中先至啱啱獲得解放嘅凌冰仲未反應過嚟，忽然間又話多咗個幫手，佢當然覺得出奇至極。

而菇頭腸嘅外型亦出現咗變化，由一大碌啫腸變成可以懸浮喺半空，腸身仲變得纖長幼，腸中央仲多咗個鞍位添。

無錯啦，依家佢嘅造型咪即係同Harry Potter啲飛天掃把一模一樣？好快凌冰都坐咗上去，確認呢碌叫楊暢嘅腸真係可以由佢嚟操控，如果危急嘅時候凌冰只須攬實碌腸前後咁磨擦個腸身，楊暢嘅前端頭部隨即會噴射出米白色嘅液體嚟震懾敵人，非常厲害！

點都好，得到咗楊暢作為座騎，凌冰騎住佢就可以加速搜索嗰一樣幫我哋返去肉身嘅嘢，實在太好喇。

至於我嗰一跳，亦即將有突發性嘅發展……

洋腸

起身寫文喇

個人係咁跌，跌到好似恒指暴瀉咁，繼而我嘅腎上腺素都開始飆升，升到我有種爆炸嘅感覺，谷住谷住咁。

可能有人會問，點解半夜鬼嘅狀態依然會存在咁多同現實做人一樣無分別嘅生理現象，其實我嗰陣內心都有相同嘅疑問，但係我喺咁千鈞一髮嘅情況，仲邊理到咁多呢。

當時呢即係我好似有種超脫咗嘅感覺，嗰股拉扯係常人理解唔到，終於就喺我去到極限之際，某股屬於我嘅力量又再一次被喚醒！

「屎色奧義……」

上啊，腳底踩緊嘅係啲咩嘢已經唔再重要喇，我要衝返上去彈返起！

大約五分鐘後，仁乃總算見得返我。

「嘩！我以為你已經……」

「……噴射屎柱。」

到呢刻，我似乎已經領悟到，自己嘅奧義好可能係無攻擊成份……

另一方面，凌冰佢又搵到嗰個傳送裝置未呢？

能夠騎住支大碌嘢飛嚟飛去，佢當然無令大家失望喇，好快佢就為我帶嚟一個好消息，除此之外，佢仲發現咗啲好重要嘅嘢。

「咩話？你講真㗎？」

「係真㗎，我唔會呃你。」

「你嗰筆我哋晏啲再搞，點都好喇依家算係知道咗嗰舊好易認嘅嘢原來係一個雕刻住河馬七孔流血嘅石柱，不過你真係確認過㗎嘛？」

「係呀無錯㗎喇，嗰條石柱傳咗啲提示俾我，話我哋暫時未做完個任，又未到緊急傳送嘅時間，所以唔准走住。」

既然係咁，一於做返之前仲未做嘅嘢先，阿婆我哋嚟搵你啦！

起身出文呀！

尾已爛

「啊你哋係邊個嚟㗎？」

「阿婆，你係咪好肚餓呀？」

無錯，我哋終於喺間小屋度搵到個好瘦嘅阿婆。

同佢傾咗一陣，我覺得呢個老女人相當有嫌疑，唔通佢有啲咩隱瞞我哋？